[{"title": "Messi y De Jong est\u00e1n jugando con fuego", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Messi y De Jong est\u00e1n jugando con fuego"}, "summary": "A tres partidos para el Cl\u00e1sico, ambos jugadores est\u00e1n a una amarilla de la sanci\u00f3n&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/03/20/6054d95bca4741e7288b466a.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "A tres partidos para el Cl\u00e1sico, ambos jugadores est\u00e1n a una amarilla de la sanci\u00f3n&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/03/20/6054d95bca4741e7288b466a.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "Ramiro Aldunate"}], "author": "Ramiro Aldunate", "author_detail": {"name": "Ramiro Aldunate"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/03/20/6054d95bca4741e7288b466a.html"}], "link": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/03/20/6054d95bca4741e7288b466a.html", "tags": [{"term": "FC Barcelona", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "A tres partidos para el Cl\u00e1sico, ambos jugadores est\u00e1n a una amarilla de la sanci\u00f3n"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162380423170.jpg", "medium": "image", "width": "140", "height": "79"}, {"type": "videofile", "idkaltura": "xw1p4Yru", "url": "http://videos.marca.com/v/xw1p4Yru-messi-celebra-su-record-de-767-partidos-con-dos-golazos-top"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162380423170_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/03/20/6054d95bca4741e7288b466a.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 07:06:44 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 6, 6, 44, 5, 79, 0]}, {"title": "Mayweather y su obsesi\u00f3n por el dinero: \"No podemos alimentar a la familia s\u00f3lo diciendo te quiero\"", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Mayweather y su obsesi\u00f3n por el dinero: \"No podemos alimentar a la familia s\u00f3lo diciendo te quiero\""}, "summary": "&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/boxeo/2021/03/20/6054f79f268e3eb85a8b4655.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/boxeo/2021/03/20/6054f79f268e3eb85a8b4655.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/boxeo/2021/03/20/6054f79f268e3eb85a8b4655.html"}], "link": "https://www.marca.com/boxeo/2021/03/20/6054f79f268e3eb85a8b4655.html", "tags": [{"term": "Polideportivo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "boxeo", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&lt;strong&gt;Floyd Mayweather es casi tan conocido por sus victorias en el ring (50-0) como por sus excentricidades y lujos con los que hace honor a su apodo &#039;Money&#039; (Dinero).&lt;/strong&gt;"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162380630274.jpg", "medium": "image", "width": "650", "height": "366"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162380630274_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/boxeo/2021/03/20/6054f79f268e3eb85a8b4655.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 07:09:43 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 6, 9, 43, 5, 79, 0]}, {"title": "Primera prueba del Porsche Taycan Cross Turismo: \u00a1l\u00e1nzate al barro!", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Primera prueba del Porsche Taycan Cross Turismo: \u00a1l\u00e1nzate al barro!"}, "summary": "Un concepto novedoso en Porsche: rendimiento el\u00e9ctrico unido a cualidades para salir del asfalto en una carrocer\u00eda familiar&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/coches-y-motos/coches/porsche/2021/03/20/604cafc1e2704ecf4d8b45bb.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Un concepto novedoso en Porsche: rendimiento el\u00e9ctrico unido a cualidades para salir del asfalto en una carrocer\u00eda familiar&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/coches-y-motos/coches/porsche/2021/03/20/604cafc1e2704ecf4d8b45bb.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "J. Oliveira / Press-Inform"}], "author": "J. Oliveira / Press-Inform", "author_detail": {"name": "J. Oliveira / Press-Inform"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/coches-y-motos/coches/porsche/2021/03/20/604cafc1e2704ecf4d8b45bb.html"}], "link": "https://www.marca.com/coches-y-motos/coches/porsche/2021/03/20/604cafc1e2704ecf4d8b45bb.html", "tags": [{"term": "Porsche", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Porsche Taycan", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Coches y motos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Coches", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Coches el\u00e9ctricos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "El\u00e9ctricos Porsche", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Un concepto novedoso en Porsche: rendimiento el\u00e9ctrico unido a cualidades para salir del asfalto en una carrocer\u00eda familiar"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162232947783.jpg", "medium": "image", "width": "310", "height": "174"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162232947783_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/coches-y-motos/coches/porsche/2021/03/20/604cafc1e2704ecf4d8b45bb.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 07:15:16 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 6, 15, 16, 5, 79, 0]}, {"title": "Un a\u00f1o sin Lorenzo Sanz: \"Ni presum\u00eda, ni se cre\u00eda superior\"", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Un a\u00f1o sin Lorenzo Sanz: \"Ni presum\u00eda, ni se cre\u00eda superior\""}, "summary": "Jugadores del Real Madrid recuerdan al que fuera el art\u00edfice de la conquista S\u00e9ptima Copa de Europa&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2021/03/20/60550daae2704ee8048b45f6.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Jugadores del Real Madrid recuerdan al que fuera el art\u00edfice de la conquista S\u00e9ptima Copa de Europa&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2021/03/20/60550daae2704ee8048b45f6.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "Jos\u00e9 F\u00e9lix Diaz"}], "author": "Jos\u00e9 F\u00e9lix Diaz", "author_detail": {"name": "Jos\u00e9 F\u00e9lix Diaz"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2021/03/20/60550daae2704ee8048b45f6.html"}], "link": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2021/03/20/60550daae2704ee8048b45f6.html", "tags": [{"term": "deporte", "scheme": null, "label": null}, {"term": "asuntos sociales - familia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Real Madrid", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Fernando Hierro", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Florentino P\u00e9rez Rodr\u00edguez", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Jugadores del Real Madrid recuerdan al que fuera el art\u00edfice de la conquista S\u00e9ptima Copa de Europa"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162352989593.jpg", "medium": "image", "width": "140", "height": "79"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162352989593_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2021/03/20/60550daae2704ee8048b45f6.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 07:52:35 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 6, 52, 35, 5, 79, 0]}, {"title": "Aspas contra el reto del pleno al 11", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Aspas contra el reto del pleno al 11"}, "summary": "El Madrid visita Bala\u00eddos con la idea de iniciar un sprint similar al de la Liga 19-20&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/primera-division/2021/03/20/605503cb268e3e727d8b4579.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El Madrid visita Bala\u00eddos con la idea de iniciar un sprint similar al de la Liga 19-20&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/primera-division/2021/03/20/605503cb268e3e727d8b4579.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "S. Siguero, R. Valero"}], "author": "S. Siguero, R. Valero", "author_detail": {"name": "S. Siguero, R. Valero"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/futbol/primera-division/2021/03/20/605503cb268e3e727d8b4579.html"}], "link": "https://www.marca.com/futbol/primera-division/2021/03/20/605503cb268e3e727d8b4579.html", "tags": [{"term": "Real Madrid", "scheme": null, "label": null}, {"term": "RC Celta de Vigo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Primera Divisi\u00f3n", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El Madrid visita Bala\u00eddos con la idea de iniciar un sprint similar al de la Liga 19-20"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162240035780.jpg", "medium": "image", "width": "140", "height": "79"}, {"type": "videofile", "idkaltura": "0_3hsovx8x", "url": "http://videos.marca.com/v/0_3hsovx8x-zidane-mi-futuro-me-importa-el-dia-a-dia-el-resto-es-filosofia"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162240035780_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/futbol/primera-division/2021/03/20/605503cb268e3e727d8b4579.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 08:06:23 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 7, 6, 23, 5, 79, 0]}, {"title": "Susanna Griso responde a las pol\u00e9micas palabras de Tamara Falc\u00f3 sobre Pablo Iglesias", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Susanna Griso responde a las pol\u00e9micas palabras de Tamara Falc\u00f3 sobre Pablo Iglesias"}, "summary": "&quot;No me parece el referente social e intelectual apropiado&quot;, revel\u00f3 una colaboradora de &#039;Espejo P\u00fablico&#039;&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055a3adca4741f7628b466c.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&quot;No me parece el referente social e intelectual apropiado&quot;, revel\u00f3 una colaboradora de &#039;Espejo P\u00fablico&#039;&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055a3adca4741f7628b466c.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055a3adca4741f7628b466c.html"}], "link": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055a3adca4741f7628b466c.html", "tags": [{"term": "Tiramillas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Televisi\u00f3n", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&quot;No me parece el referente social e intelectual apropiado&quot;, revel\u00f3 una colaboradora de &#039;Espejo P\u00fablico&#039;"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162254783605.jpg", "medium": "image", "width": "225", "height": "127"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162254783605_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055a3adca4741f7628b466c.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 08:29:58 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 7, 29, 58, 5, 79, 0]}, {"title": "Risto Mejide y Laura Escanes responden al vacile de 'La Resistencia' por el D\u00eda del Padre", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Risto Mejide y Laura Escanes responden al vacile de 'La Resistencia' por el D\u00eda del Padre"}, "summary": "&quot;Feliz d\u00eda a todos los padres&quot;, escribieron en la cuenta del programa de Broncano recuperando otra publicaci\u00f3n en la que dejaban caer que Escanes parece la hija de su marido&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055a79bca47413d0a8b45e5.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&quot;Feliz d\u00eda a todos los padres&quot;, escribieron en la cuenta del programa de Broncano recuperando otra publicaci\u00f3n en la que dejaban caer que Escanes parece la hija de su marido&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055a79bca47413d0a8b45e5.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055a79bca47413d0a8b45e5.html"}], "link": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055a79bca47413d0a8b45e5.html", "tags": [{"term": "Tiramillas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Televisi\u00f3n", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&quot;Feliz d\u00eda a todos los padres&quot;, escribieron en la cuenta del programa de Broncano recuperando otra publicaci\u00f3n en la que dejaban caer que Escanes parece la hija de su marido"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162311672909.jpg", "medium": "image", "width": "310", "height": "174"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162311672909_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055a79bca47413d0a8b45e5.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 08:45:43 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 7, 45, 43, 5, 79, 0]}, {"title": "Una chaqueta Adidas, el Satisfyer al 50% y otros chollos de Amazon", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Una chaqueta Adidas, el Satisfyer al 50% y otros chollos de Amazon"}, "summary": "Una selecci\u00f3n de las mejores ofertas disponibles en Amazon en categor\u00edas como hogar, tecnolog\u00eda, deporte, salud...&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/regalos-promociones/2021/03/20/605364e122601d584f8b45b6.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Una selecci\u00f3n de las mejores ofertas disponibles en Amazon en categor\u00edas como hogar, tecnolog\u00eda, deporte, salud...&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/regalos-promociones/2021/03/20/605364e122601d584f8b45b6.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/regalos-promociones/2021/03/20/605364e122601d584f8b45b6.html"}], "link": "https://www.marca.com/regalos-promociones/2021/03/20/605364e122601d584f8b45b6.html", "tags": [{"term": "Rebajas", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Una selecci\u00f3n de las mejores ofertas disponibles en Amazon en categor\u00edas como hogar, tecnolog\u00eda, deporte, salud..."}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162291659558.jpg", "medium": "image", "width": "225", "height": "127"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162291659558_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/regalos-promociones/2021/03/20/605364e122601d584f8b45b6.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 08:59:22 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 7, 59, 22, 5, 79, 0]}, {"title": "Kiko Rivera revela el dineral que le debe Isabel Pantoja: \"Estar\u00eda mejor en la c\u00e1rcel\"", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Kiko Rivera revela el dineral que le debe Isabel Pantoja: \"Estar\u00eda mejor en la c\u00e1rcel\""}, "summary": "La guerra entre el clan Pantoja contin\u00faa sin descanso&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055acc6ca4741d1218b45b7.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "La guerra entre el clan Pantoja contin\u00faa sin descanso&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055acc6ca4741d1218b45b7.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055acc6ca4741d1218b45b7.html"}], "link": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055acc6ca4741d1218b45b7.html", "tags": [{"term": "Tiramillas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Televisi\u00f3n", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "La guerra entre el clan Pantoja contin\u00faa sin descanso"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162278092494.jpg", "medium": "image", "width": "225", "height": "127"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162278092494_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055acc6ca4741d1218b45b7.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 09:08:40 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 8, 8, 40, 5, 79, 0]}, {"title": "El d\u00eda que Bottas se vio obligador a dejar ganar a Hamilton: \"Si estuviera en tu pellejo...\"", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El d\u00eda que Bottas se vio obligador a dejar ganar a Hamilton: \"Si estuviera en tu pellejo...\""}, "summary": "Al finland\u00e9s le sent\u00f3 fatal ser v\u00edctima de las \u00f3rdenes de equipo en el &lt;strong&gt;Gran Premio de Rusia&lt;/strong&gt; 2018&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/motor/formula1/2021/03/20/6055afa5268e3e63198b45fa.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Al finland\u00e9s le sent\u00f3 fatal ser v\u00edctima de las \u00f3rdenes de equipo en el &lt;strong&gt;Gran Premio de Rusia&lt;/strong&gt; 2018&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/motor/formula1/2021/03/20/6055afa5268e3e63198b45fa.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "Jos\u00e9 Luis Ruiz"}], "author": "Jos\u00e9 Luis Ruiz", "author_detail": {"name": "Jos\u00e9 Luis Ruiz"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/motor/formula1/2021/03/20/6055afa5268e3e63198b45fa.html"}], "link": "https://www.marca.com/motor/formula1/2021/03/20/6055afa5268e3e63198b45fa.html", "tags": [{"term": "Motor", "scheme": null, "label": null}, {"term": "f\u00f3rmula 1", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Valtteri Bottas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Lewis Hamilton", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Mercedes GP", "scheme": null, "label": null}, {"term": "GP Rusia F1", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Al finland\u00e9s le sent\u00f3 fatal ser v\u00edctima de las \u00f3rdenes de equipo en el &lt;strong&gt;Gran Premio de Rusia&lt;/strong&gt; 2018"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162299088340.jpg", "medium": "image", "width": "310", "height": "174"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162299088340_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/motor/formula1/2021/03/20/6055afa5268e3e63198b45fa.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 09:20:38 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 8, 20, 38, 5, 79, 0]}, {"title": "Las calculardoras de la Euroliga echan humo: \u00bfHabr\u00e1 pleno espa\u00f1ol?", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Las calculardoras de la Euroliga echan humo: \u00bfHabr\u00e1 pleno espa\u00f1ol?"}, "summary": "El Barcelona ya est\u00e1 clasificado, y Real Madrid, Baskonia y Valencia se juegan estar en playoffs en cuatro partidos&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/baloncesto/euroliga/2021/03/20/60555698ca474195348b45c8.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El Barcelona ya est\u00e1 clasificado, y Real Madrid, Baskonia y Valencia se juegan estar en playoffs en cuatro partidos&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/baloncesto/euroliga/2021/03/20/60555698ca474195348b45c8.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez"}], "author": "Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez", "author_detail": {"name": "Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/baloncesto/euroliga/2021/03/20/60555698ca474195348b45c8.html"}], "link": "https://www.marca.com/baloncesto/euroliga/2021/03/20/60555698ca474195348b45c8.html", "tags": [{"term": "baloncesto", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Euroliga", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Barcelona Baloncesto", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Real Madrid Baloncesto", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Baskonia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Valencia Basket", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El Barcelona ya est\u00e1 clasificado, y Real Madrid, Baskonia y Valencia se juegan estar en playoffs en cuatro partidos"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162299632419.jpg", "medium": "image", "width": "140", "height": "79"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162299632419_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/baloncesto/euroliga/2021/03/20/60555698ca474195348b45c8.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 09:23:30 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 8, 23, 30, 5, 79, 0]}, {"title": "La asistencia de la que habla toda la NBA: la inexplicable brujer\u00eda ciega de Luka Doncic", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "La asistencia de la que habla toda la NBA: la inexplicable brujer\u00eda ciega de Luka Doncic"}, "summary": "El jugador esloveno vuelve a asombrar con su visi\u00f3n de juego con un pase absolutamente inveros\u00edmil&nbsp;<a href=\"https://videos.marca.com/v/0_8owpfp2p-la-inexplicable-brujeria-ciega-de-doncic-como-ve-a-sus-companeros?uetv_pl=ultimos-videos&amp;count=0\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El jugador esloveno vuelve a asombrar con su visi\u00f3n de juego con un pase absolutamente inveros\u00edmil&nbsp;<a href=\"https://videos.marca.com/v/0_8owpfp2p-la-inexplicable-brujeria-ciega-de-doncic-como-ve-a-sus-companeros?uetv_pl=ultimos-videos&amp;count=0\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://videos.marca.com/v/0_8owpfp2p-la-inexplicable-brujeria-ciega-de-doncic-como-ve-a-sus-companeros?uetv_pl=ultimos-videos&count=0"}], "link": "https://videos.marca.com/v/0_8owpfp2p-la-inexplicable-brujeria-ciega-de-doncic-como-ve-a-sus-companeros?uetv_pl=ultimos-videos&count=0", "tags": [{"term": "baloncesto", "scheme": null, "label": null}, {"term": "NBA", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Dallas Mavericks", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Luka Doncic", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El jugador esloveno vuelve a asombrar con su visi\u00f3n de juego con un pase absolutamente inveros\u00edmil"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162298656432.jpg", "medium": "image", "width": "310", "height": "174"}, {"type": "videofile", "idkaltura": "0_8owpfp2p", "url": "http://videos.marca.com/v/0_8owpfp2p-la-inexplicable-brujeria-ciega-de-doncic-como-ve-a-sus-companeros"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162298656432_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://videos.marca.com/v/0_8owpfp2p-la-inexplicable-brujeria-ciega-de-doncic-como-ve-a-sus-companeros?uetv_pl=ultimos-videos&count=0", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 09:40:53 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 8, 40, 53, 5, 79, 0]}, {"title": "Ricky Rubio se reencuentra: \"Yo s\u00e9 qui\u00e9n soy y c\u00f3mo soy y a\u00fan tengo m\u00e1s baloncesto\"", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Ricky Rubio se reencuentra: \"Yo s\u00e9 qui\u00e9n soy y c\u00f3mo soy y a\u00fan tengo m\u00e1s baloncesto\""}, "summary": "Los Wolves no pueden por segunda noche consecutiva con los Suns pese al buen partido del base espa\u00f1ol&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/03/20/60558ca8ca4741320f8b4625.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Los Wolves no pueden por segunda noche consecutiva con los Suns pese al buen partido del base espa\u00f1ol&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/03/20/60558ca8ca4741320f8b4625.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/03/20/60558ca8ca4741320f8b4625.html"}], "link": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/03/20/60558ca8ca4741320f8b4625.html", "tags": [{"term": "baloncesto", "scheme": null, "label": null}, {"term": "NBA", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Minnesota Timberwolves", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Phoenix Suns", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ricky Rubio", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Juancho Hernang\u00f3mez", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Los Wolves no pueden por segunda noche consecutiva con los Suns pese al buen partido del base espa\u00f1ol"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162325380870.jpg", "medium": "image", "width": "140", "height": "79"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162325380870_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/03/20/60558ca8ca4741320f8b4625.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 09:43:42 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 8, 43, 42, 5, 79, 0]}, {"title": "Antetokounmpo, Doncic, Jokic... \u00bfpodr\u00eda Europa vencer al Dream Team?", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Antetokounmpo, Doncic, Jokic... \u00bfpodr\u00eda Europa vencer al Dream Team?"}, "summary": "El p\u00edvot serbio vuelve a regalar una exhibici\u00f3n y reabre el debate sobre la posibilidad de una victoria sobre Estados Unidos&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/03/20/6055a0eeca47414f3e8b45ca.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El p\u00edvot serbio vuelve a regalar una exhibici\u00f3n y reabre el debate sobre la posibilidad de una victoria sobre Estados Unidos&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/03/20/6055a0eeca47414f3e8b45ca.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "Guillermo Garc\u00eda"}], "author": "Guillermo Garc\u00eda", "author_detail": {"name": "Guillermo Garc\u00eda"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/03/20/6055a0eeca47414f3e8b45ca.html"}], "link": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/03/20/6055a0eeca47414f3e8b45ca.html", "tags": [{"term": "baloncesto", "scheme": null, "label": null}, {"term": "NBA", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Denver Nuggets", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Nikola Jokic", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El p\u00edvot serbio vuelve a regalar una exhibici\u00f3n y reabre el debate sobre la posibilidad de una victoria sobre Estados Unidos"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162381358852.jpg", "medium": "image", "width": "650", "height": "366"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162381358852_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/03/20/6055a0eeca47414f3e8b45ca.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 09:51:18 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 8, 51, 18, 5, 79, 0]}, {"title": "Orlando Ortega: \"Me siento con m\u00e1s ganas que en R\u00edo y eso es lo m\u00e1s importante\"", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Orlando Ortega: \"Me siento con m\u00e1s ganas que en R\u00edo y eso es lo m\u00e1s importante\""}, "summary": "Pas\u00f3 fugazmente por Madrid para asistir a un acto de la Universidad Cat\u00f3lica de Murcia. Su mente est\u00e1 en Tokio.&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/atletismo/2021/03/20/6054cff3e2704e818f8b4614.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Pas\u00f3 fugazmente por Madrid para asistir a un acto de la Universidad Cat\u00f3lica de Murcia. Su mente est\u00e1 en Tokio.&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/atletismo/2021/03/20/6054cff3e2704e818f8b4614.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "Gerardo Riquelme"}], "author": "Gerardo Riquelme", "author_detail": {"name": "Gerardo Riquelme"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/atletismo/2021/03/20/6054cff3e2704e818f8b4614.html"}], "link": "https://www.marca.com/atletismo/2021/03/20/6054cff3e2704e818f8b4614.html", "tags": [{"term": "atletismo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Polideportivo", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Pas\u00f3 fugazmente por Madrid para asistir a un acto de la Universidad Cat\u00f3lica de Murcia. Su mente est\u00e1 en Tokio."}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162381460316.jpg", "medium": "image", "width": "140", "height": "79"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162381460316_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/atletismo/2021/03/20/6054cff3e2704e818f8b4614.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 09:56:16 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 8, 56, 16, 5, 79, 0]}, {"title": "As\u00ed fue la tensa bronca de Carlos con Diego que Mediaset retir\u00f3 tras su detenci\u00f3n por abuso sexual", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "As\u00ed fue la tensa bronca de Carlos con Diego que Mediaset retir\u00f3 tras su detenci\u00f3n por abuso sexual"}, "summary": "El tentador, en libertad provisional con cargos de abuso sexual con acceso carnal, se mof\u00f3 repetidamente del concursante despu\u00e9s de que Lola lo dejara para irse con \u00e9l&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055b55222601df4068b4624.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El tentador, en libertad provisional con cargos de abuso sexual con acceso carnal, se mof\u00f3 repetidamente del concursante despu\u00e9s de que Lola lo dejara para irse con \u00e9l&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055b55222601df4068b4624.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055b55222601df4068b4624.html"}], "link": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055b55222601df4068b4624.html", "tags": [{"term": "Televisi\u00f3n", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Tiramillas", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El tentador, en libertad provisional con cargos de abuso sexual con acceso carnal, se mof\u00f3 repetidamente del concursante despu\u00e9s de que Lola lo dejara para irse con \u00e9l"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162350768331.jpg", "medium": "image", "width": "310", "height": "174"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162350768331_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/03/20/6055b55222601df4068b4624.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 09:58:21 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 8, 58, 21, 5, 79, 0]}, {"title": "Ricky Rubio sublima el arte del enga\u00f1o: \u00bfpor d\u00f3nde pasa el bal\u00f3n?", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Ricky Rubio sublima el arte del enga\u00f1o: \u00bfpor d\u00f3nde pasa el bal\u00f3n?"}, "summary": "El espa\u00f1ol encuentra el hueco imposible para asistir a Josh Okogie&nbsp;<a href=\"https://videos.marca.com/v/0_nzfn2jia-ricky-rubio-sublima-el-arte-del-engano-por-donde-pasa-el-balon?uetv_pl=ultimos-videos&amp;count=0\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El espa\u00f1ol encuentra el hueco imposible para asistir a Josh Okogie&nbsp;<a href=\"https://videos.marca.com/v/0_nzfn2jia-ricky-rubio-sublima-el-arte-del-engano-por-donde-pasa-el-balon?uetv_pl=ultimos-videos&amp;count=0\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://videos.marca.com/v/0_nzfn2jia-ricky-rubio-sublima-el-arte-del-engano-por-donde-pasa-el-balon?uetv_pl=ultimos-videos&count=0"}], "link": "https://videos.marca.com/v/0_nzfn2jia-ricky-rubio-sublima-el-arte-del-engano-por-donde-pasa-el-balon?uetv_pl=ultimos-videos&count=0", "tags": [{"term": "baloncesto", "scheme": null, "label": null}, {"term": "NBA", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Minnesota Timberwolves", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ricky Rubio", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El espa\u00f1ol encuentra el hueco imposible para asistir a Josh Okogie"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162313386196.jpg", "medium": "image", "width": "310", "height": "174"}, {"type": "videofile", "idkaltura": "0_nzfn2jia", "url": "http://videos.marca.com/v/0_nzfn2jia-ricky-rubio-sublima-el-arte-del-engano-por-donde-pasa-el-balon"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162313386196_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://videos.marca.com/v/0_nzfn2jia-ricky-rubio-sublima-el-arte-del-engano-por-donde-pasa-el-balon?uetv_pl=ultimos-videos&count=0", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:00:43 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 0, 43, 5, 79, 0]}, {"title": "La asistencia de Doncic que se hizo TT al instante: \"La segunda toma es una maravilla...\"", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "La asistencia de Doncic que se hizo TT al instante: \"La segunda toma es una maravilla...\""}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/baloncesto/2021/03/20/videos/1616230716_353949.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "17664", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/baloncesto/imagenes/2021/03/20/videos/1616230716_353949_1616230916_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "83083", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/baloncesto/imagenes/2021/03/20/videos/1616230716_353949_1616230916_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/baloncesto/2021/03/20/videos/1616230716_353949.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/baloncesto/2021/03/20/videos/1616230716_353949.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "NBA / Borja Maroto"}], "author": "NBA / Borja Maroto", "author_detail": {"name": "NBA / Borja Maroto"}, "summary": "Los Mavericks de Doncic cayeron ante los Trail Blazers y a\u00fan as\u00ed, el esloveno protagoniz\u00f3 la mejor jugada. La segunda toma es muy clara.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Los Mavericks de Doncic cayeron ante los Trail Blazers y a\u00fan as\u00ed, el esloveno protagoniz\u00f3 la mejor jugada. La segunda toma es muy clara."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:01:09 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 1, 9, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Luka Doncic", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Dallas Mavericks", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Portland Trail Blazers", "scheme": null, "label": null}, {"term": "NBA", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Baloncesto", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616230716-eb4482770886e5aabef7e4ddec12ac99"}, {"title": "La exhibici\u00f3n de Campazzo ante Hornets con r\u00e9cord personal incluido", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "La exhibici\u00f3n de Campazzo ante Hornets con r\u00e9cord personal incluido"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/baloncesto/2021/03/18/videos/1616062740_537660.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "21292", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/baloncesto/imagenes/2021/03/18/videos/1616062740_537660_1616062921_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "103555", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/baloncesto/imagenes/2021/03/18/videos/1616062740_537660_1616062920_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/baloncesto/2021/03/18/videos/1616062740_537660.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/baloncesto/2021/03/18/videos/1616062740_537660.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "AStv"}], "author": "AStv", "author_detail": {"name": "AStv"}, "summary": "El base de los Nuggets dio 10 asistencias, su m\u00e1ximo hasta la fecha en la NBA, y lider\u00f3 a su equipo en la c\u00f3moda victoria ante los Hornets.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El base de los Nuggets dio 10 asistencias, su m\u00e1ximo hasta la fecha en la NBA, y lider\u00f3 a su equipo en la c\u00f3moda victoria ante los Hornets."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:01:09 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 1, 9, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Denver Nuggets", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Charlotte Hornets", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Facundo Campazzo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "NBA", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Baloncesto", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616062740-50fcbcab17228878c25922a8d901cd1b"}, {"title": "Sara Sorribes pasa a semifinales de Monterrey y aspira a un r\u00e9cord de Serna en 2003", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Sara Sorribes pasa a semifinales de Monterrey y aspira a un r\u00e9cord de Serna en 2003"}, "summary": "&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tenis/2021/03/20/6055ba09e2704e29a28b4658.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tenis/2021/03/20/6055ba09e2704e29a28b4658.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "Joan Solsona"}], "author": "Joan Solsona", "author_detail": {"name": "Joan Solsona"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/tenis/2021/03/20/6055ba09e2704e29a28b4658.html"}], "link": "https://www.marca.com/tenis/2021/03/20/6055ba09e2704e29a28b4658.html", "tags": [{"term": "tenis", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Polideportivo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "En femenino", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&lt;strong&gt;Sara Sorribes se ha clasificado para las semifinales del WTA 250 de Monterrey tras derrotar a la eslovaca Anna Karolina Schmiedlova por 6-3 y 7-5&lt;/strong&gt;. La castellonense"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162321247595.jpg", "medium": "image", "width": "310", "height": "174"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162321247595_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/tenis/2021/03/20/6055ba09e2704e29a28b4658.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:04:37 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 4, 37, 5, 79, 0]}, {"title": "Formaci\u00f3n estelar de Ineos para la Volta: Carapaz, Thomas, Porte...", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Formaci\u00f3n estelar de Ineos para la Volta: Carapaz, Thomas, Porte..."}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/ciclismo/2021/03/19/mas_ciclismo/1616178052_774811.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "22859", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/ciclismo/imagenes/2021/03/19/mas_ciclismo/1616178052_774811_1616178185_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "120187", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/ciclismo/imagenes/2021/03/19/mas_ciclismo/1616178052_774811_1616178184_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/ciclismo/2021/03/19/mas_ciclismo/1616178052_774811.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/ciclismo/2021/03/19/mas_ciclismo/1616178052_774811.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "Marco Gonz\u00e1lez"}], "author": "Marco Gonz\u00e1lez", "author_detail": {"name": "Marco Gonz\u00e1lez"}, "summary": "El conjunto brit\u00e1nico aspira a lo m\u00e1ximo en la 100\u00aa edici\u00f3n de la carrera, tanto para ganar etapas como para la general, donde el ecuatoriano ser\u00e1 su l\u00edder.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El conjunto brit\u00e1nico aspira a lo m\u00e1ximo en la 100\u00aa edici\u00f3n de la carrera, tanto para ganar etapas como para la general, donde el ecuatoriano ser\u00e1 su l\u00edder."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:05:37 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 5, 37, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Team INEOS", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Volta Catalunya", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Richard Carapaz", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Geraint Thomas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Adam Yates", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Jonathan Castroviejo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Richie Porte", "scheme": null, "label": null}, {"term": "UCI WorldTour", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipo ciclista", "scheme": null, "label": null}, {"term": "UCI", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Carreras ciclistas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Vueltas ciclistas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ciclismo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Organizaciones deportivas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p>Al contrario que en la temporada 2020, donde salvaron los muebles sobre la bocina con el <a href=\"https://as.com/ciclismo/2020/10/25/giro_italia/1603633293_973505.html\"><strong>triunfo de Tao Geoghegan Hart en el Giro de Italia,</strong></a> el conjunto <strong>Ineos</strong> ha empezado con buen pie la presente campa\u00f1a. Los datos no mienten: la formaci\u00f3n brit\u00e1nica es la <strong>quinta escuadra con m\u00e1s triunfos en 2021, con un total de cinco</strong> (tres de Filippo Ganna y dos de Iv\u00e1n Sosa). S\u00f3lo les supera UAE Team Emirates (6), Alpecin-Fenix (7), Jumbo-Visma (7) y el <strong>Deceuninck-QuickStep</strong> (10), cuya 'manada de lobos' acostumbra a estar en otra liga.</p>\n<p>Con esta inercia positiva y una alineaci\u00f3n estelar, la <strong>escuadra de Dave Brailsford</strong> aspira a lo m\u00e1ximo en la <a href=\"https://as.com/ciclismo/2021/03/17/mas_ciclismo/1616008241_958661.html\"><strong>100\u00aa edici\u00f3n de la Volta a Catalunya</strong></a> (22 al 28 de marzo). La convocatoria de Ineos goza de un nivel tremendo para todos los terrenos y estar\u00e1 entre los aspirantes a firmar victorias de etapa y conquistar la clasificaci\u00f3n general. El liderato recaer\u00e1 en <strong>Richard Carapaz, que har\u00e1 su debut en la presente temporada</strong> para empezar su puesta a punto de cara al Tour de Francia. El ecuatoriano estar\u00e1 acompa\u00f1ado por <strong>Jonathan Castroviejo, Rohan Dennis, Luke Rowe</strong> y tres escuderos de verdadero lujo para la alta monta\u00f1a: <strong>Geraint Thomas, Richie Porte y Adam Yates.</strong></p>\n<p>Carapaz se ha dejado ver en los primeros meses de la temporada por su Ecuador natal, donde ha acumulado kil\u00f3metros de <a href=\"https://as.com/ciclismo/2021/02/18/mas_ciclismo/1613630625_588912.html\">preparaci\u00f3n en altitud, alcanzando incluso los 4.800 metros en alguno de sus entrenamientos.</a> Con dos llegadas en alto como Vallter 2000 y Port Ain\u00e9, id\u00f3neas para sus condiciones de escalador, no cabe duda que Carapaz es serio candidato a la victoria pese a su escaso rodaje en competici\u00f3n. Seguro que <strong>rivales como Chris Froome, Alejandro Valverde, Enric Mas,</strong> <strong>Nairo Quintana o Simon Yates,</strong> ya han tomado buena nota de ello...</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616231137-8fa29266905a135bb2a0a935ff9348cb"}, {"title": "Edge ser\u00e1 \u00e1rbitro en Fastlane y Reigns le avisa del peligro", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Edge ser\u00e1 \u00e1rbitro en Fastlane y Reigns le avisa del peligro"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/masdeporte/2021/03/20/polideportivo/1616231427_167466.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "25280", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/masdeporte/imagenes/2021/03/20/polideportivo/1616231427_167466_1616231503_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "156044", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/masdeporte/imagenes/2021/03/20/polideportivo/1616231427_167466_1616231503_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/masdeporte/2021/03/20/polideportivo/1616231427_167466.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/masdeporte/2021/03/20/polideportivo/1616231427_167466.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "\u00c1lvaro Carrera"}], "author": "\u00c1lvaro Carrera", "author_detail": {"name": "\u00c1lvaro Carrera"}, "summary": "Edge gan\u00f3 a Jey Uso y ser\u00e1 el \u00e1rbitro en el combate por el Campeonato Universal de Fastlane. Roman Reigns, el campe\u00f3n, le atac\u00f3 al acabar SmackDown.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Edge gan\u00f3 a Jey Uso y ser\u00e1 el \u00e1rbitro en el combate por el Campeonato Universal de Fastlane. Roman Reigns, el campe\u00f3n, le atac\u00f3 al acabar SmackDown."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:13:28 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 13, 28, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Roman Reigns", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Edge", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Daniel Bryan", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Sasha Banks", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Seth Rollins", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Shinsuke Nakamura", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Rey Mysterio", "scheme": null, "label": null}, {"term": "WWE", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Promociones lucha libre", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Lucha libre profesional", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes combate", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Organizaciones deportivas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Espect\u00e1culos", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p><strong>Acci\u00f3n-reacci\u00f3n. Esa es la ley que sigui\u00f3 Roman Reigns este viernes en SmackDown.</strong> El campe\u00f3n Universal ve\u00eda como su futuro se defin\u00eda antes de Fastlane. Su primo, Jey Uso, ten\u00eda un combate contra Edge. El ganador ser\u00eda el \u00e1rbitro de su duelo frente a Danie Bryan por su cintur\u00f3n en el PPV de este domingo. Antes de la pelea, Roman tuvo un tenso cruce de declaraciones con Bryan y nada m\u00e1s terminar ese pleito, actu\u00f3. Edge, que ser\u00e1 el rival del vencedor en WrestleMania 37 (10 y 11 de abril), derrot\u00f3 a Uso y ser\u00e1 el \u00e1rbitro. Habr\u00e1 que ver la estrategia del canadiense. \u00bfPrefiere a Roman o a Daniel? Es un arma de doble filo, ya que si Bryan vence podr\u00eda ser una triple amenaza... veremos a ver que pasa, de momento <strong>Edge ser\u00e1 el \u00e1rbitro. Sin tiempo para celebrarlo, Roman le atac\u00f3. Tambi\u00e9n lo hizo con Bryan,</strong> quien estaba comentando el combate y fue sorprendido primero por Uso. La tensi\u00f3n sigue en aumento. Hay mucho en juego.</p>\n<p>WrestleMania se acerca y eso genera nervios en todas partes. El mejor ejemplo fue en la lucha por el Campeonato Femenino de SmackDown. <strong>Sasha Banks se enfrent\u00f3 a Nia Jax</strong>. Una pelea dura que no acab\u00f3 siendo limpia, ya que <strong>Shayna Baszler entr\u00f3 en acci\u00f3n. Intent\u00f3 atacar a la campeona, le sali\u00f3 mal y le peg\u00f3 a su compa\u00f1era... lo que aprovech\u00f3 Banks para retener el cintur\u00f3n</strong>. Para intentar calmar las cosas, <strong>Shayna pidi\u00f3 una pelea ante Bianca Belair</strong> (Jax y Baszler exponen sus t\u00edtulos este domingo ante Banks y Belair). La tuvo, pero acab\u00f3 sin resultado porque <strong>Tamina y Natalya se entrometieron</strong>. Andan reclamando una oportunidad por los cinturones por parejas.</p>\n<p>La noche en SmackDown sirvi\u00f3 para muchos anuncios de cara a Fastlane. Uno telem\u00e1tico, ya que WWE anunci\u00f3 que <strong>Drew McIntyre y Sheamus</strong> (del roster de Raw) tendr\u00e1n un duelo (ya anunciado) sin reglas en Fastlane. No fue el \u00fanico anuncio de alguien de Raw. <strong>Matt Riddle expondr\u00e1 el Campeonato de Estados Unidos ante Mustafa Ali</strong>. Otros que se suman al PPV del domingo son <strong>Seth Rollins y Shinsuke Nakamura.</strong> Rollins sali\u00f3 a criticar a Cesaro y se encontr\u00f3 con la reacci\u00f3n del japon\u00e9s y el posterior combate para este domingo. Mientras, la tensi\u00f3n entre <strong>Big E y Apollo Crews</strong> sigue en aumento. Tuvieron un tenso careo virtual... el cual se torn\u00f3 en presencial. Se buscaron y se dieron con todo antes de verse en Fastlane.</p>\n<p>Por su parte, la tensi\u00f3n en la divisi\u00f3n por parejas masculina tambi\u00e9n es m\u00e1xima en la marca azul. <strong>Rey y Dominick Mysterio se impusieron a The Street Profits</strong> (Angelo Dawkins y Montez Ford) en un combate en el que los campeones, Dolph Ziggler y Robert Roode estuvieron de comentaristas. Una vez vencieron, <strong>Otis y Chad Gable aparecieron, se arm\u00f3 y se acab\u00f3 pactando un combate, el cual ganaron Otis y Gable</strong>. Hay mucha petici\u00f3n para retar a los campeones. Por \u00faltimo, Kevin Owens quiso ayudar a <strong>Sami Zayn</strong> a que dejase de hablar de una conspiraci\u00f3n contra \u00e9l. El canadiense <strong>perdi\u00f3 frente a Baron 'King' Corbin</strong> y eso provoc\u00f3 que Sami sacase su ira, asegurando que siguen yendo en su contra, contra KO.</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616231426-cb8867f76efe3dd5d64aa52adfb69859"}, {"title": "El nuevo baile de Muguruza que vuelve a fascinar a Alejandro Sanz", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El nuevo baile de Muguruza que vuelve a fascinar a Alejandro Sanz"}, "summary": "La tenista sube un nuevo v\u00eddeo a Instagram y el cantante vuelve a interactuar con ella&nbsp;<a href=\"https://videos.marca.com/v/0_2j00r0hv-el-nuevo-baile-de-muguruza-que-vuelve-a-fascinar-a-alejandro-sanz?uetv_pl=otros-deportes&amp;count=0\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "La tenista sube un nuevo v\u00eddeo a Instagram y el cantante vuelve a interactuar con ella&nbsp;<a href=\"https://videos.marca.com/v/0_2j00r0hv-el-nuevo-baile-de-muguruza-que-vuelve-a-fascinar-a-alejandro-sanz?uetv_pl=otros-deportes&amp;count=0\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://videos.marca.com/v/0_2j00r0hv-el-nuevo-baile-de-muguruza-que-vuelve-a-fascinar-a-alejandro-sanz?uetv_pl=otros-deportes&count=0"}], "link": "https://videos.marca.com/v/0_2j00r0hv-el-nuevo-baile-de-muguruza-que-vuelve-a-fascinar-a-alejandro-sanz?uetv_pl=otros-deportes&count=0", "tags": [{"term": "tenis", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Garbi\u00f1e Muguruza", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Polideportivo", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "La tenista sube un nuevo v\u00eddeo a Instagram y el cantante vuelve a interactuar con ella"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162383314835.jpg", "medium": "image", "width": "310", "height": "174"}, {"type": "videofile", "idkaltura": "0_2j00r0hv", "url": "http://videos.marca.com/v/0_2j00r0hv-el-nuevo-baile-de-muguruza-que-vuelve-a-fascinar-a-alejandro-sanz"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162383314835_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://videos.marca.com/v/0_2j00r0hv-el-nuevo-baile-de-muguruza-que-vuelve-a-fascinar-a-alejandro-sanz?uetv_pl=otros-deportes&count=0", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:17:08 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 17, 8, 5, 79, 0]}, {"title": "La cl\u00e1usula secreta que el Liverpool puso al Bar\u00e7a en el fichaje de Coutinho", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "La cl\u00e1usula secreta que el Liverpool puso al Bar\u00e7a en el fichaje de Coutinho"}, "summary": "Tras los traspasos de Mascherano y Luis Su\u00e1rez, Michael Edwards, director deportivo del club, se quiso cubrir las espaldas, seg\u00fan informa la prensa inglesa&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/03/20/6055bdba22601d67498b45dd.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Tras los traspasos de Mascherano y Luis Su\u00e1rez, Michael Edwards, director deportivo del club, se quiso cubrir las espaldas, seg\u00fan informa la prensa inglesa&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/03/20/6055bdba22601d67498b45dd.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/03/20/6055bdba22601d67498b45dd.html"}], "link": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/03/20/6055bdba22601d67498b45dd.html", "tags": [{"term": "FC Barcelona", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Coutinho", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Liverpool FC", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Mercado de fichajes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Tras los traspasos de Mascherano y Luis Su\u00e1rez, Michael Edwards, director deportivo del club, se quiso cubrir las espaldas, seg\u00fan informa la prensa inglesa"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162379790931.jpg", "medium": "image", "width": "310", "height": "174"}, {"type": "videofile", "idkaltura": "0_vrqnx3fo", "url": "http://videos.marca.com/v/0_vrqnx3fo-el-doctor-ripoll-analiza-la-lesion-de-coutinho"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162379790931_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/03/20/6055bdba22601d67498b45dd.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:24:55 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 24, 55, 5, 79, 0]}, {"title": "Miku: \"Me gustar\u00eda jugar en Sudam\u00e9rica, jugar la Libertadores\"", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Miku: \"Me gustar\u00eda jugar en Sudam\u00e9rica, jugar la Libertadores\""}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/futbol/2021/03/20/mas_futbol/1616232238_465570.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "15169", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/mas_futbol/1616232238_465570_1616232434_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "108865", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/mas_futbol/1616232238_465570_1616232434_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/futbol/2021/03/20/mas_futbol/1616232238_465570.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/futbol/2021/03/20/mas_futbol/1616232238_465570.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "Luis de la Cruz"}], "author": "Luis de la Cruz", "author_detail": {"name": "Luis de la Cruz"}, "summary": "Miku se ha \u201cliberado\u201d tras su hat-trick al Celta B, tiene cuerda para rato y habla con AS de la mejor\u00eda del Deportivo, su futuro, carrera, familia\u2026", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Miku se ha \u201cliberado\u201d tras su hat-trick al Celta B, tiene cuerda para rato y habla con AS de la mejor\u00eda del Deportivo, su futuro, carrera, familia\u2026"}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:34:10 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 34, 10, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Segunda divisi\u00f3n B", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Miku", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Segunda divisi\u00f3n", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportivo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "F\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p><strong>Supongo que est\u00e1 siendo un par\u00f3n muy diferente al que vivieron tras perder ante el Racing de Ferrol\u2026</strong></p>\n<p>S\u00ed, claro. Cuando se gana el ambiente es muy diferente. El trabajo f\u00edsico y t\u00e1ctico es el mismo, pero con m\u00e1s alegr\u00eda.</p>\n<p><strong>\u00bfLa victoria ante el Pontevedra que aparcaba el descenso fue como una gran liberaci\u00f3n?</strong></p>\n<p>S\u00ed, en lo colectivo y en lo individual. Ven\u00eda de arrastrar unas lesiones, m\u00e1s bien una reca\u00edda de otra peque\u00f1a reca\u00edda. An\u00edmicamente fue muy bueno. Pude jugar, aguante muy bien, me sent\u00ed c\u00f3modo y el equipo gan\u00f3. Ese d\u00eda alej\u00e9 los fantasmas de todo lo que ocurri\u00f3 este a\u00f1o y en lo colectivo, igual. Lleg\u00f3 una victoria despu\u00e9s de muchas cr\u00edticas y el equipo se repuso con un partido muy correcto y serio.</p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 por su cabeza cuando iba a ser titular ante el Guijuelo y se lesion\u00f3 en el calentamiento?</strong></p>\n<p>Fue lo peor. Pens\u00e9 que ten\u00eda otra vez la misma lesi\u00f3n porque ya hab\u00eda jugado antes contra Unionistas y me sent\u00ed bien. Fue adem\u00e1s en el \u00faltimo tiro del calentamiento, en el que hice un gesto y sent\u00ed como una cremallera. Empec\u00e9 a pensar se acab\u00f3 el a\u00f1o, no puede ser\u2026 El doctor ten\u00eda dudas, pero \u00e9l y Arriaza me tranquilizaron luego. Era simplemente que la cicatriz ten\u00eda una peque\u00f1a costra que se hab\u00eda roto y me dijeron que en diez d\u00edas pod\u00eda estar jugando.</p>\n<p><strong>Y tard\u00f3, pero lleg\u00f3 el gol. \u00bfEso s\u00ed ser\u00eda otro gran alivio?</strong></p>\n<p>Marcar siempre es importante, y m\u00e1s cuando sirve para abrir la lata. Es importante para m\u00ed y para cualquier jugador. Adem\u00e1s, con las cr\u00edticas que se hab\u00edan recibido este a\u00f1o\u2026 Que hay que decir que eran fundamentadas y merecidas, hay que ser autocr\u00edtico. En los momentos duros no hay que pensar que uno es lo peor que hay, ni tampoco que ahora que va mejor pensarse que es el mejor del mundo. Hay que mantener a nivel mental estabilidad para afrontar todo de la misma manera. El m\u00edster fue muy enf\u00e1tico en eso con los delanteros. Nos dijo que jug\u00e1semos para lo que el equipo necesite. Jugar de espaldas, presionar, hacer falta\u2026 los goles van a llegar con el juego. Y en eso estamos. Ahora me toc\u00f3 a mi ser la figura y en el siguiente, puede ser otro compa\u00f1ero. Lo importante es sumar de tres.</p>\n<p><strong>\u00bfA qui\u00e9n iba dedicado ese primer gol?</strong></p>\n<p>Siempre hago ese gesto, es para mis hijas. Llevo cinco a\u00f1os haci\u00e9ndoles esa celebraci\u00f3n. Antes era para una, luego para dos y ahora para tres. Es para las tres.</p>\n<p><strong>Y adem\u00e1s no fue uno, fueron tres de golpe, como sus hijas\u2026</strong></p>\n<p>S\u00ed, s\u00ed. Muy contento porque un hat-trick te reafirma mucho a nivel personal. Un gol es bueno, dos espectacular y tres ni te digo. Pero lo importante fue que el equipo hizo un partido muy completo y con m\u00e1s ocasiones de gol, que es lo que nos estaba costando. Sobre todo tenemos que creer que hay buenos jugadores, que somos un buen equipo. Yo he estado en muchos sitios lo puedo corroborar y, adem\u00e1s, con un buen ambiente interno, que tambi\u00e9n conoc\u00ed muchos.</p>\n<p><strong>Satisfecho entonces en el d\u00eda del Padre\u2026</strong></p>\n<p>S\u00ed (risas\u2026) Ellas est\u00e1n muy contentas, no hay cole\u2026 Todo muy bien y muy tranquilo en esta ciudad. Mis \u00faltimos destinos fueron en f\u00fatbol ex\u00f3tico buscando otro tipo de cosas y para ellas no fue f\u00e1cil. Idioma, cultura, costumbres\u2026 Se adaptaron, hicieron amiguitos, aprendieron a hablar griego, hind\u00fa, ingl\u00e9s\u2026 Qu\u00e9 menos que compartir con ellas.</p>\n<p><strong>\u00bfEs un delantero de rachas?</strong></p>\n<p>En mi carrera he sido m\u00e1s de gotear que rachas concretas. Estoy liberado mentalmente y contento por marcar, pero sabiendo que ma\u00f1ana puede ser Claudio, que estar\u00e9 igual de contento si sumamos los tres puntos.</p>\n<p><strong>El equipo est\u00e1 al fin en la ola buena, pero \u00bfcree que llega a tiempo para meterse entre los tres primeros? \u00bfC\u00f3mo ve esta \u00faltima jornada?</strong></p>\n<p>Apasionante para los que nos gusta el f\u00fatbol. Habr\u00e1 que sufrir, hacer cuentas\u2026 El m\u00edster nos ha dicho en privado que pensemos solo en el Zamora. Pensar en hacer nuestra tarea, como en el cole, y luego todo lo que Dios prepare y disponga habr\u00e1 que aceptarlo y vivirlo con humildad porque viene del creador.</p>\n<p><strong>Si el Depor se mete finalmente llegar\u00eda de subid\u00f3n a la segunda fase.</strong></p>\n<p>El equipo est\u00e1 en claro crecimiento. En los \u00faltimos cuatro partidos llevamos tres victorias. Esa buena din\u00e1mica reafirma la idea de lo que queremos hacer. As\u00ed llegaremos a la siguiente fase, sea la que sea, como un buen impulso mental y futbol\u00edstico.</p>\n<p><strong>Y si se pasa entre los tres primeros, \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 el techo?</strong></p>\n<p>No voy a hablar por el Depor, te contesto con algo m\u00e1s personal que le digo a mis hijas. El techo de uno est\u00e1 donde lo quiera poner. Los humanos somos capaces de hacer lo que nos propongamos si le metes dedicaci\u00f3n y sacrifico. Solo t\u00fa te puedes limitar tu propio techo.</p>\n<p><strong>Y usted, \u00bfc\u00f3mo llega a este tramo final adem\u00e1s de ese hat-trick?</strong></p>\n<p>Sobre todo, sin lesiones. Pero esto es un deporte de contacto y ocurren. Mira a la m\u00e1xima estrella del Real Madrid, que no termina de arrancar por las lesiones. Lo que espero es estar sano para poder ayudar, sin m\u00e1s. No soy m\u00e1s ni menos que nadie. Soy un soldado m\u00e1s de la legi\u00f3n.</p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 pasa con la estrategia? Todav\u00eda no han marcado ni un gol.</strong></p>\n<p>Trabajar m\u00e1s. En la primera parte de la temporada estaba la asignatura pendiente de trabajar y se empez\u00f3 a trabajar ahora. Se empiezan a ver brotes verdes, pero falta el \u00faltimo pasito. El \u00faltimo escal\u00f3n es siempre el m\u00e1s dif\u00edcil. Tenemos jugadores con buen potencial a\u00e9reo y buenos lanzadores. Llegar\u00e1 y ser\u00e1 una alegr\u00eda.</p>\n<p><strong>Dice que en la anterior etapa, la de Fernando V\u00e1zquez, \u00bffaltaba trabajo?</strong></p>\n<p>Me refiero al bal\u00f3n parado. No hac\u00edamos entrenamiento espec\u00edfico de estrategia. Se practicaban centros y remates, que al final es lo que haces a bal\u00f3n parado. Pero no hac\u00edamos entrenamientos espec\u00edficos de eso. Est\u00e1bamos un poco perdidos. Ahora tenemos jugadas, movimientos\u2026 Creo que la estrategia es un aspecto fundamental que te da y te quita partidos. O te da sustos, como el d\u00eda del Pontevedra, que tuvimos dos sustos terribles al final del partido.</p>\n<p><strong>El a\u00f1o ha sido muy duro, \u00bflleg\u00f3 a plantearse irse en el mercado invernal o alguien desde el club se lo sugiri\u00f3?</strong></p>\n<p>No, para nada. Hubo rumores por un d\u00eda que me march\u00e9 del entrenamiento, pero fue por un tema de Covid de mis hijos. Firm\u00e9 un a\u00f1o con opci\u00f3n a otro y estaba muy tranquilo. Tom\u00e9 una decisi\u00f3n en verano en la que dej\u00e9 de lado propuestas ex\u00f3ticas mucho mejores en lo econ\u00f3mico. Lo hice porque ven\u00eda a un gran club, a una gran cuidad, a un proyecto\u2026 En ese proyecto nos embarcamos y yo nunca abandono el barco, ni cuando se est\u00e1 hundiendo. Vine aqu\u00ed y asumo consecuencias y responsabilidades cuando va bien y mal. Para eso me pagan. Hay gente que prefiere echarse a un lado, lo respeto, pero yo no.</p>\n<p><strong>El barco ya flota, su familia est\u00e1 integrada, opci\u00f3n a otro a\u00f1o\u2026 \u00bfotra temporada m\u00e1s en el Depor?</strong></p>\n<p>No lo s\u00e9, en el f\u00fatbol nunca se sabe. Yo me muestro como siempre he sido: trabajador, sacrificado, antepongo el bien colectivo al individual\u2026 Es un deporte de equipo. Si el otro d\u00eda Keko no me la pone as\u00ed, no hubiese marcado el primero\u2026 si Keko no fuerza un penalti no tendr\u00eda el segundo\u2026 si \u00c1lex no filtra ese bal\u00f3n no hab\u00eda jugada\u2026 si Ra\u00ed no me da ese pase espectacular que me deja solo no hubiese marcado el tercero\u2026 T\u00fa puedes resaltar porque defines, pero es algo de todos. Yo estoy para eso y luego las decisiones las tomar\u00e1n los que las tengan que tomar. Mi ilusi\u00f3n por este deporte sigue. Y s\u00ed, mi familia est\u00e1 muy bien aqu\u00ed. Nos recibieron muy bien, el cole con los ni\u00f1os, la zona en la que vivimos en el centro, la comunidad, gente muy sociable\u2026 A veces me critican, pero para que no me relaje. Hay una gran comunidad de venezolanos, de gente que ha vuelto. Sus padres se fueron a Venezuela a buscar un mejor futuro y ahora les toca a ellos volver. Dios dir\u00e1.</p>\n<p><strong>\u00bfEse segundo a\u00f1o es por n\u00famero de partidos, ascenso u otras cl\u00e1usulas?</strong></p>\n<p>Un poco de todo, pero en el f\u00fatbol he visto tantas cosas que nunca se sabe.</p>\n<p><strong>Y aqu\u00ed o en otro sitio, \u00bfc\u00f3mo se plantea el tramo final de su carrera?</strong></p>\n<p>Siempre he querido jugar en Sudam\u00e9rica, nunca he podido jugar. En Europa he jugado todos los torneos que existen. LaLiga, Champions y Europa League. Me gustar\u00eda jugar la Copa Libertadores, pero si no se da, tampoco es un drama. O sea, hay Miku para rato. Hoy en d\u00eda los avances han hecho que la longevidad de un jugador sea mayor. Los cuidados, la alimentaci\u00f3n, la medicina\u2026 Vemos a Joaqu\u00edn con 39 a\u00f1os, Jorge Molina, Soldado es de mi edad, Ramos en el Madrid, Ibraimovic sigue jugando\u2026 Son estrellas mundiales, pero hacen lo mismo que nosotros, correr y saltar. Creo que lo dec\u00eda Ramos, los 35 de ahora son los 29 o 30 de hace unos a\u00f1os. Y estoy en un club en el que si hay rendimiento no se mira la edad. Yo recuerdo aqu\u00ed a Donato, a Manuel Pablo o Valer\u00f3n. Yo jugu\u00e9 contra ellos en Primera. Dec\u00edas Manuel Pablo treinta y pico, y luego era un cohete por la banda. Se ve que mantiene muy viva la ilusi\u00f3n. S\u00ed, tengo mucha ilusi\u00f3n. Vengo y me lo paso bien con la gente joven. Me r\u00edo con ellos, les doy consejos sobre agentes, me divierto, hablamos de mil historias. Me re\u00ed con ellos con el D\u00eda del Padre, \u00bfqu\u00e9 vais a hacer si no ten\u00e9is ninguno? Mucha camarader\u00eda. No pierdo la ilusi\u00f3n de entrenar. S\u00e9 que soy un privilegiado. Tenemos el trabajo enviado. Mis amigos que nos son deportistas me dicen, joder\u2026 cuatro horas al d\u00eda, est\u00e1s en forma, te pagan y te diviertes jugando al f\u00fatbol. Cierto, pero tambi\u00e9n hicimos muchos sacrificios en nuestra carrera. Mudanzas de aqu\u00ed para all\u00e1, no hay verano, ni Semana Santa, Navidades, cuidarse\u2026 Yo lo disfruto con la responsabilidad que conlleva representar un equipo y un escudo.</p>\n<p><strong>\u00bfCu\u00e1nto echa de menos al p\u00fablico?</strong></p>\n<p>No te haces una idea. Gracias a Dios he jugado en mi carrera en los grandes estadios de Espa\u00f1a, Maracan\u00e1, Centenario de Montevideo\u2026 Estoy seguro de que el Depor, con gente, hubiese sacado adelante muchos partidos que no conseguimos. Yo recuerdo venir a Riazor en Primera y verlo lleno te impon\u00eda respeto. Dec\u00edas, un campo de los jodidos. Ahora, ante otros rivales m\u00e1s acostumbrados a jugar en campos m\u00e1s peque\u00f1os y m\u00e1s vac\u00edos, llegan a Riazor y su sensaci\u00f3n an\u00edmica es \u2018esto es como mi domingo\u2019. Si ven 20.000 rugiendo y gritando, las piernas le tiemblan al contrario. Para nosotros ha sido muy perjudicial.</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616232238-d8d56699a3ea8ccb518dfa79815e7f73"}, {"title": "El Pucela remont\u00f3 un 0-2 gracias a la expulsi\u00f3n de Luis Fabiano", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El Pucela remont\u00f3 un 0-2 gracias a la expulsi\u00f3n de Luis Fabiano"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/futbol/2021/03/20/primera/1616232876_142668.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "15420", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/primera/1616232876_142668_1616233170_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "76499", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/primera/1616232876_142668_1616233170_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/futbol/2021/03/20/primera/1616232876_142668.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/futbol/2021/03/20/primera/1616232876_142668.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "Jos\u00e9 Luis Roj\u00ed"}], "author": "Jos\u00e9 Luis Roj\u00ed", "author_detail": {"name": "Jos\u00e9 Luis Roj\u00ed"}, "summary": "Fue en la campa\u00f1a 2008-09 y el partido acab\u00f3 3-2. 41 visitas del Sevilla y un balance de 19 victorias del Real Valladolid, 11 empates y 11 triunfos sevillanos", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Fue en la campa\u00f1a 2008-09 y el partido acab\u00f3 3-2. 41 visitas del Sevilla y un balance de 19 victorias del Real Valladolid, 11 empates y 11 triunfos sevillanos"}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:40:34 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 40, 34, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Real Valladolid", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Sevilla F\u00fatbol Club", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "F\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p><strong>Valladolid</strong> no es precisamente una plaza que se le d\u00e9 especialmente bien al <a href=\"https://as.com/futbol/2021/03/20/primera/1616199907_717771.html\"><strong>Sevilla</strong></a>, ya que en 41 visitas que ha efectuado se ha llevado 19 d<strong>errotas, eso s\u00ed, cosech\u00f3 11 empates y 11 victorias</strong>, dos de ellas en las dos \u00faltimas campa\u00f1as.</p>\n<p>El a\u00f1o pasado los de Nervi\u00f3n ganaron por <a href=\"https://as.com/futbol/2021/03/18/primera/1616071176_269492.html\"><strong>0-1 con gol de Banega</strong></a> de penalti que se\u00f1al\u00f3 Prieto Iglesias y hace dos campa\u00f1as, en la 2018-19, la victoria fue tambi\u00e9n visitante, en este caso por <strong>0-2 con goles de Roque Mesa</strong> hoy en las filas blanquivioletas y de Munir.</p>\n<p>Antes de esas dos campa\u00f1as no encontramos coincidencias hasta la temporada 2013-14, con un empate logrado 'in extremis' por el Real Valladolid, ya que el Sevilla se adelant\u00f3 en el primer minuto con gol de Bacca y antes del descanso Alberto Moreno puso el 0-2; no se rindieron los hombres de JIM y terminaron igualando con goles de Manucho 80' y Ebert 81'. Esa campa\u00f1a el <a href=\"https://as.com/tag/real_valladolid/a/\">Real Valladolid</a> dio con sus huesos en Segunda.</p>\n<p>Tambi\u00e9n empate en la 2012-13, en este caso 1-1, gracias a los goles de Javi Guerra 41' y el de Negredo en el 63' de penalti. Aquel equipo lo entrenaba Miroslav Djukic.</p>\n<p>Siguiendo con los choques del siglo XXI, <strong>la \u00faltima victoria del Real Valladolid</strong> en su estadio ante el Sevilla data de la campa\u00f1a 2009-10, una temporada convulsa que tuvo tres cambios de entrenador, con Mendilibar comenzando, On\u00e9simo continuando y Clemente intentando la salvaci\u00f3n que casi logra, incluyendo en ese ciclo de ocho partidos que dirigi\u00f3 el vasco este ante el Sevilla que acab\u00f3 2-1 con goles de Diego Costa y Manucho (Cala marc\u00f3 para los sevillanos). Ese partido lo jugaron en el Pucela Jacobo, Barrag\u00e1n, Baraja, Pedro L\u00f3pez, Nivaldo, Sereno, Del Horno, Nauzet, Borja, Manucho y Costa (tambi\u00e9n jugaron Marcos y Marquitos), mientras que en el Sevilla dirigido por Antonio \u00c1lvarez jugaron Palop, Lolo, Dragutinovic, Cala, Fernando Navarro, Diego Capel, Romaric, Adriano, Jes\u00fas Navas, Negredo y Luis Fabiano (tambi\u00e9n jugaron Kanoute, Squillachi y Jos\u00e9 Carlos). Este partido fue la derrota 800 del Sevilla en Primera Divisi\u00f3n.</p>\n<p><strong>En la campa\u00f1a 2008-09 Luis Fabiano fue el protagonista del partido</strong>, ya que propici\u00f3 con su expulsi\u00f3n la remontada espectacular del Real Valladolid que perd\u00eda en el minuto 25 por 0-2 (Renato y Jes\u00fas Navas), pero los goles de Sesma y Canobbio por partida doble dejaban el definitivo 3-2. En aquel Real Valladolid jugaron Asenjo, Pedro L\u00f3pez, Nano, Garc\u00eda Calvo, Marcos, Medunjanin, \u00c1lvaro Rubio, Escudero, Pedro Le\u00f3n, Goitom y Sesma (tambi\u00e9n jugaron Borja, Canobbio y Vivar Dorado), mientras que el Sevilla form\u00f3 con Palop, Konko, Escud\u00e9, Squillaci, Fernando Navarro, Romaric, Renato, Maresca, Duscher, Navas y Luis Fabiano (tambi\u00e9n jugaron Fazio, Armenteros y Fernando).</p>\n<p>Para completar los choques de este siglo, en la 2007-08 se produjo un 0-0, en la 2003-04 victoria local por 2-0, 2002-03 tambi\u00e9n 0-0, 2001-02 empate 1-1.</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616232876-071d54a45678e1e6980b1c40f1eef2cb"}, {"title": "\"Panenkismo o libertad\"", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "\"Panenkismo o libertad\""}, "summary": "&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/opinion/2021/03/20/6055c24122601d6d198b45ac.html\">Leer</a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/opinion/2021/03/20/6055c24122601d6d198b45ac.html\">Leer</a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "Felipe del Campo"}], "author": "Felipe del Campo", "author_detail": {"name": "Felipe del Campo"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/futbol/opinion/2021/03/20/6055c24122601d6d198b45ac.html"}], "link": "https://www.marca.com/futbol/opinion/2021/03/20/6055c24122601d6d198b45ac.html", "tags": [{"term": "Opini\u00f3n", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El periodista &lt;strong&gt;Roberto G\u00f3mez&lt;/strong&gt; coloc\u00f3 con habilidad en &lt;strong&gt;Radio MARCA&lt;/strong&gt; una frase que ha recorrido como un latigazo todas la redes sociales. &quot;&lt;strong&gt;El p"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162337771782.jpg", "medium": "image", "width": "140", "height": "79"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162337771782_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/futbol/opinion/2021/03/20/6055c24122601d6d198b45ac.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:40:50 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 40, 50, 5, 79, 0]}, {"title": "Sorribes suma y sigue: pasa a semifinales en Monterrey", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Sorribes suma y sigue: pasa a semifinales en Monterrey"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/tenis/2021/03/20/mas_tenis/1616232841_845005.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "12944", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/tenis/imagenes/2021/03/20/mas_tenis/1616232841_845005_1616233037_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "69050", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/tenis/imagenes/2021/03/20/mas_tenis/1616232841_845005_1616233037_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/tenis/2021/03/20/mas_tenis/1616232841_845005.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/tenis/2021/03/20/mas_tenis/1616232841_845005.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "EFE"}], "author": "EFE", "author_detail": {"name": "EFE"}, "summary": "La espa\u00f1ola mostr\u00f3 sangre fr\u00eda en un partido de altibajos para derrotar por 6-3 y 7-5 a la eslovaca Schmiedlova. Se medir\u00e1 con Leylah Fern\u00e1ndez.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "La espa\u00f1ola mostr\u00f3 sangre fr\u00eda en un partido de altibajos para derrotar por 6-3 y 7-5 a la eslovaca Schmiedlova. Se medir\u00e1 con Leylah Fern\u00e1ndez."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:41:01 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 41, 1, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Sara Sorribes", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Abierto Monterrey", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Tenis femenino", "scheme": null, "label": null}, {"term": "WTA Tour", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deporte femenino", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Tenis", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Organizaciones deportivas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p>La espa\u00f1ola Sara Sorribes mostr\u00f3 sangre fr\u00eda en un partido de altibajos para derrotar este viernes por 6-3, 7-5 a la eslovaca Anna Karolina Schmiedlova y clasificarse a la semifinal del Abierto de tenis de Monterrey. <strong>Sorribes, <a href=\"https://as.com/tag/sara_sorribes_tormo/a/\">quien lleg\u00f3 con buen ritmo despu\u00e9s de ganar la pasada semana el Abierto de Zapopan, en Guadalajara,</a></strong> marc\u00f3 la diferencia con quiebres en los momentos decisivos de cada manga y as\u00ed pas\u00f3 a la etapa de las cuatro mejores, en la que se enfrentar\u00e1 este s\u00e1bado a la canadiense Leylah Fern\u00e1ndez.</p>\n<p>En el segundo juego del primer set Schmiedlova le rompi\u00f3 el saque a la espa\u00f1ola, pero \u00e9sta lo recuper\u00f3 en el tercero. <strong>Sara hizo un quiebre en el quinto y no lo pudo confirmar, sin embargo descifr\u00f3 el servicio en los juegos siete y nueve</strong> y, de esta forma, se llev\u00f3 el primer parcial por 6-3, en 58 minutos. Otra vez en el arranque la eslovaca tom\u00f3 ventaja con el saque de Sorribes, quien empat\u00f3 3-3 con un quiebre en el sexto.</p>\n<p>La espa\u00f1ola logr\u00f3 buenos tiros ganadores con su 'drive', sin embargo el saque de las dos rivales fue respondido hasta que en el noveno juego Schmiedlova le quit\u00f3 el servicio a la espa\u00f1ola y puso el set a punto de mate, con el marcador 5-4 a su favor y el turno de servicio. En un juego largo, Sara fue paciente, rompi\u00f3 en el d\u00e9cimo y volvi\u00f3 a hacerlo en el duod\u00e9cimo para ganar por 7-5.</p>\n<p>\"Fue un duro partido, largo; ella jug\u00f3 muy bien y estoy contenta de la manera c\u00f3mo estoy jugando; no s\u00e9 por qu\u00e9 me est\u00e1 yendo tan bien en M\u00e9xico, a lo mejor es el guacamole\", brome\u00f3 la espa\u00f1ola, quien luego reconoci\u00f3 que estar en Monterrey con su madre le ha dado tranquilidad.</p>\n<p>Este s\u00e1bado Sorribes tendr\u00e1 una rival dif\u00edcil, Leylah Fern\u00e1ndez, quien le gan\u00f3 7-5, 6-3 a la eslovaca Viktoria Kuzmova. <strong>La europea estuvo delante en el marcador con un 3-1 gracias a un quiebre en el arranque,</strong> pero Fern\u00e1ndez hizo ajustes para que el viento no le hiciera da\u00f1o y se impuso con un quiebre en el duod\u00e9cimo juego.</p>\n<p>En el segundo set la canadiense fue superior. Hizo m\u00e1s tiros ganadores, mantuvo el servicio a un alto nivel y oblig\u00f3 a Kuzmova a cometer errores para llevarse el parcial por 6-3.</p>\n<p>Este viernes la estadounidense Ann Li venci\u00f3 por 7-5 6-1 a la china Saisan Zheng, tercera favorita y se clasific\u00f3 a la semifinal. <strong>Li meti\u00f3 una pelota al \u00e1ngulo con su \"drive\" para evitar el 'tie break' y ganar por 7-5 el primer set.</strong> En el segundo barri\u00f3 a Zheng y firm\u00f3 el pase a la semifinal en la que jugar\u00e1 ante la suiza Viktorija Golubic, vencedora por 6-2, 6-4 a la rusa Anna Kalinskaya. El Abierto, que transcurre en cancha r\u00e1pida, <strong>est\u00e1 dotado de una bolsa de premios de 235.238 d\u00f3lares (unos 197.580 euros).</strong></p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616232841-bed38b6e11e1a3cf1a83eb1a41aca4fd"}, {"title": "El truco que copian Zidane, Koeman y Simeone: \"En el Betis nos criticaban por esto\"", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El truco que copian Zidane, Koeman y Simeone: \"En el Betis nos criticaban por esto\""}, "summary": "&lt;strong&gt;Real Madrid, Bar\u00e7a y Atl\u00e9tico&lt;/strong&gt; se apuntan a la moda de jugar con una defensa de tres Doce voces &lt;strong&gt;analizan en MARCA&lt;/strong&gt; los defectos y virtudes de este sistema&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/primera-division/2021/03/20/60550683268e3e4e5a8b4591.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&lt;strong&gt;Real Madrid, Bar\u00e7a y Atl\u00e9tico&lt;/strong&gt; se apuntan a la moda de jugar con una defensa de tres Doce voces &lt;strong&gt;analizan en MARCA&lt;/strong&gt; los defectos y virtudes de este sistema&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/primera-division/2021/03/20/60550683268e3e4e5a8b4591.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "Nacho Labarga"}], "author": "Nacho Labarga", "author_detail": {"name": "Nacho Labarga"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/futbol/primera-division/2021/03/20/60550683268e3e4e5a8b4591.html"}], "link": "https://www.marca.com/futbol/primera-division/2021/03/20/60550683268e3e4e5a8b4591.html", "tags": [{"term": "Real Madrid", "scheme": null, "label": null}, {"term": "FC Barcelona", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Atl\u00e9tico de Madrid", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&lt;strong&gt;Real Madrid, Bar\u00e7a y Atl\u00e9tico&lt;/strong&gt; se apuntan a la moda de jugar con una defensa de tres Doce voces &lt;strong&gt;analizan en MARCA&lt;/strong&gt; los defectos y virtudes de este sistema"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162337939220.jpg", "medium": "image", "width": "650", "height": "366"}, {"type": "videofile", "idkaltura": "0_vq3co93e", "url": "http://videos.marca.com/v/0_vq3co93e-pablo-machin-sobre-la-defensa-de-tres-es-un-sistema-muy-versatil"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162337939220_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/futbol/primera-division/2021/03/20/60550683268e3e4e5a8b4591.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:48:55 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 48, 55, 5, 79, 0]}, {"title": "Primer bombazo: el 95% de los brackets saltan por los aires", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Primer bombazo: el 95% de los brackets saltan por los aires"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/baloncesto/2021/03/20/nba/1616233177_007634.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "22145", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/baloncesto/imagenes/2021/03/20/nba/1616233177_007634_1616233311_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "118042", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/baloncesto/imagenes/2021/03/20/nba/1616233177_007634_1616233311_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/baloncesto/2021/03/20/nba/1616233177_007634.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/baloncesto/2021/03/20/nba/1616233177_007634.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "AS BALONCESTO"}], "author": "AS BALONCESTO", "author_detail": {"name": "AS BALONCESTO"}, "summary": "Oral Roberts, seed 15 en el Sur, supera a Ohio State en una jornada en la que, por ese mismo lado, se estrell\u00f3 Purdue y cay\u00f3 tambi\u00e9n North Carolina.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Oral Roberts, seed 15 en el Sur, supera a Ohio State en una jornada en la que, por ese mismo lado, se estrell\u00f3 Purdue y cay\u00f3 tambi\u00e9n North Carolina."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:51:42 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 51, 42, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "March Madness", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Divisi\u00f3n I Baloncesto NCAA", "scheme": null, "label": null}, {"term": "NCAA", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deporte universitario", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Baloncesto", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Organizaciones deportivas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p>As\u00ed es el torneo de la NCAA, el <em>March Madness</em>, el <em>gran baile</em> que <strong>tiene en vilo a Estados Unidos cada mes de marzo desde 1939 y con la \u00fanica excepci\u00f3n de la pasada temporada</strong>, cuando la pandemia, que acababa de <em>reventar</em> en todo el planeta, oblig\u00f3 a cancelar la edici\u00f3n de 2020. Este a\u00f1o se juega en Indian\u00e1polis, en <em>semiburbuja</em>,un entorno controlado y p\u00fablico muy limitado; sin la marabunta social, el latido que suele dar vida a un torneo que es de las aficiones\u2026 y de las apuestas. Los famosos <em>brackets</em>, esos con los que lograr uno perfecto, seg\u00fan los estadistas, es m\u00e1s dif\u00edcil (cruce a cruce hasta la gran final) que ganar dos veces seguidas la principal loter\u00eda anual del pa\u00eds comprando solo un d\u00e9cimo al a\u00f1o: <strong>hay una posibilidad entre 9,2 quintillones.</strong></p>\n<p>Y la raz\u00f3n por la que no hay manera, es pr\u00e1cticamente imposible, ya la hemos vuelto a comprobar, en 2021, a las primeras de cambio. En primera ronda, <strong>Oral Roberts fulmin\u00f3 a Ohio State. Es decir, un n\u00famero 2 eliminado por el n\u00famero 15 de su lado del cuadro</strong>, el Sur. De la final de la Big Ten a un costalazo para la historia negra de los Buckeyes, sorprendidos (72-75) por un equipo que no ganaba un partido en el cuadro principal del torneo desde 1974. A nivel de las apuestas, de los <em>brackets</em>, \u00bfqu\u00e9 significa esta sorpresa? Pues si se toma como ejemplo el multitudinario \u00e1mbito de <em>ESPN</em>, <strong>con casi 14 millones de brackets rellenados, un descalabro que ha mandado al garete las opciones de perfecci\u00f3n de casi todos: el 95% hab\u00edan puesto como ganador a Ohio State</strong>, que part\u00eda con un margen de victoria de 16 puntos para los apostantes. La mayor sorpresa desde que UMBC gan\u00f3 a Virginia, cabeza de serie, en 2018, a pesar de un -20,5 de partida. Y la octava mayor desde 1985. As\u00ed se las gasta el March Madness.</p>\n<p>Oral Roberts gan\u00f3 con <strong>29 puntos de Max Abmas (m\u00e1ximo anotador nacional) y 30 y 11 rebotes de Kevin Obanor.</strong> En los Buckeyes, Justin Ahrens y Duane Washington Jr fallaron triples para forzar la pr\u00f3rroga.</p>\n<p>La <em>noche de cuchillos largos</em> no acab\u00f3 ah\u00ed en ese lado Sur del cuadro. Purdue (<em>seed</em> 4) ten\u00eda un 88% de papeletas de ganar a North Texas (puesto 13), que jam\u00e1s hab\u00eda sumado un triunfo en el torneo, en el colosal Lucas Oil Stadium de los Colts (NFL). <strong>La sorpresa de The Mean Green (69-78) lleg\u00f3 de la mano de Javion Hamlet</strong>, un senior que no recibi\u00f3 ni una oferta de universidades de Division I y que brill\u00f3 con 24 puntos en 43 minutos, incluida una pr\u00f3rroga que hab\u00edan forzado entre Jaden Ivey (26 puntos) y Trevion Williams (14 y 13 rebotes).</p>\n<p>Tambi\u00e9n destac\u00f3, m\u00e1s por las formas que por el fondo (54%-46% a favor del derrotado en las apuestas en este caso), el desastre de North Carolina (<em>seed</em> 8) ante los Badgers de Wisconsin, un <em>seed</em> 9 que se impuso por 62-85 a los Tar Heels, otro mejor clasificado fulminado en el Sur. Su entrenador, el legendario <strong>Roy Williams, no hab\u00eda perdido nunca en primera ronda. Sumaba un 29-0 inmaculado antes de esta estrepitosa derrota.</strong></p>\n<p>\u00a0</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616233176-b7b585f31ad4cfbb42016984b78ce362"}, {"title": "Animal Crossing New Horizons cumple 1 a\u00f1o: el fen\u00f3meno del confinamiento", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Animal Crossing New Horizons cumple 1 a\u00f1o: el fen\u00f3meno del confinamiento"}, "summary": "El timing del lanzamiento de Nintendo fue imprevisiblemente perfecto&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/videojuegos/nintendo/2021/03/20/605495a546163f33928b45f9.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El timing del lanzamiento de Nintendo fue imprevisiblemente perfecto&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/videojuegos/nintendo/2021/03/20/605495a546163f33928b45f9.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "\u00d3scar Tejedor"}], "author": "\u00d3scar Tejedor", "author_detail": {"name": "\u00d3scar Tejedor"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/videojuegos/nintendo/2021/03/20/605495a546163f33928b45f9.html"}], "link": "https://www.marca.com/videojuegos/nintendo/2021/03/20/605495a546163f33928b45f9.html", "tags": [{"term": "Videojuegos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Nintendo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Nintendo Switch", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Animal Crossing", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El timing del lanzamiento de Nintendo fue imprevisiblemente perfecto"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162365747555.jpg", "medium": "image", "width": "225", "height": "127"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162365747555_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/videojuegos/nintendo/2021/03/20/605495a546163f33928b45f9.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 10:55:46 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 9, 55, 46, 5, 79, 0]}, {"title": "\u00c1lvaro Benito descubre la clave que puede decidir el Madrid-Liverpool: \"No le viene mal...\"", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "\u00c1lvaro Benito descubre la clave que puede decidir el Madrid-Liverpool: \"No le viene mal...\""}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/futbol/2021/03/20/videos/1616234143_570422.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "16505", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/videos/1616234143_570422_1616235020_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "90554", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/videos/1616234143_570422_1616235020_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/futbol/2021/03/20/videos/1616234143_570422.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/futbol/2021/03/20/videos/1616234143_570422.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "EL LARGUERO / Borja Maroto"}], "author": "EL LARGUERO / Borja Maroto", "author_detail": {"name": "EL LARGUERO / Borja Maroto"}, "summary": "\u00c1lvaro Benito analiz\u00f3 en El Larguero de la Cadena SER el cruce de Champions de los blancos. Lo hizo con su clase habitual.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "\u00c1lvaro Benito analiz\u00f3 en El Larguero de la Cadena SER el cruce de Champions de los blancos. Lo hizo con su clase habitual."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:01:52 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 1, 52, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "\u00c1lvaro Benito Villar \"\u00c1lvaro\"", "scheme": null, "label": null}, {"term": "El Larguero", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Liverpool FC", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Programa radio", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Real Madrid", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Champions League", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Cadena SER", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Prisa Radio", "scheme": null, "label": null}, {"term": "F\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Radio", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Grupo Prisa", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Grupo comunicaci\u00f3n", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Programaci\u00f3n", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Medios comunicaci\u00f3n", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Comunicaci\u00f3n", "scheme": null, "label": null}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616234143-0d96e2aa4822d7de512ae8c2bac4a612"}, {"title": "El amor a distancia de un futbolista argentino en Espa\u00f1a: 10 llamadas al d\u00eda, cena en pareja...", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El amor a distancia de un futbolista argentino en Espa\u00f1a: 10 llamadas al d\u00eda, cena en pareja..."}, "summary": "C\u00e9sar Susmel juega en el Olivenza FC de la Tercera divisi\u00f3n extreme\u00f1a&nbsp;<a href=\"https://videos.marca.com/v/0_e25uu0sc-el-amor-a-distancia-de-un-futbolista-argentino-en-espana-10-llamadas-al-dia-cena-en-pareja?uetv_pl=virales&amp;count=0\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "C\u00e9sar Susmel juega en el Olivenza FC de la Tercera divisi\u00f3n extreme\u00f1a&nbsp;<a href=\"https://videos.marca.com/v/0_e25uu0sc-el-amor-a-distancia-de-un-futbolista-argentino-en-espana-10-llamadas-al-dia-cena-en-pareja?uetv_pl=virales&amp;count=0\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://videos.marca.com/v/0_e25uu0sc-el-amor-a-distancia-de-un-futbolista-argentino-en-espana-10-llamadas-al-dia-cena-en-pareja?uetv_pl=virales&count=0"}], "link": "https://videos.marca.com/v/0_e25uu0sc-el-amor-a-distancia-de-un-futbolista-argentino-en-espana-10-llamadas-al-dia-cena-en-pareja?uetv_pl=virales&count=0", "tags": [{"term": "Buzz", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Tercera Divisi\u00f3n", "scheme": null, "label": null}, {"term": "M\u00e1s f\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "C\u00e9sar Susmel juega en el Olivenza FC de la Tercera divisi\u00f3n extreme\u00f1a"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162380864136.jpg", "medium": "image", "width": "310", "height": "174"}, {"type": "videofile", "idkaltura": "0_e25uu0sc", "url": "http://videos.marca.com/v/0_e25uu0sc-el-amor-a-distancia-de-un-futbolista-argentino-en-espana-10-llamadas-al-dia-cena-en-pareja"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162380864136_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://videos.marca.com/v/0_e25uu0sc-el-amor-a-distancia-de-un-futbolista-argentino-en-espana-10-llamadas-al-dia-cena-en-pareja?uetv_pl=virales&count=0", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:12:02 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 12, 2, 5, 79, 0]}, {"title": "Zverev y Tsitsipas se jugar\u00e1n el t\u00edtulo en Acapulco", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Zverev y Tsitsipas se jugar\u00e1n el t\u00edtulo en Acapulco"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/tenis/2021/03/20/mas_tenis/1616235078_097810.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "13258", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/tenis/imagenes/2021/03/20/mas_tenis/1616235078_097810_1616235152_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "71533", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/tenis/imagenes/2021/03/20/mas_tenis/1616235078_097810_1616235152_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/tenis/2021/03/20/mas_tenis/1616235078_097810.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/tenis/2021/03/20/mas_tenis/1616235078_097810.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "EFE"}], "author": "EFE", "author_detail": {"name": "EFE"}, "summary": "Stefanos Tsitsipas venci\u00f3 por 6-1, 6-3 al italiano Lorenzo Musetti. Zverev hizo lo propio con su compatriota Dominik Koepfer 6-4, 7-6(5).", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Stefanos Tsitsipas venci\u00f3 por 6-1, 6-3 al italiano Lorenzo Musetti. Zverev hizo lo propio con su compatriota Dominik Koepfer 6-4, 7-6(5)."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:14:30 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 14, 30, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Abierto Telcel", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Alexander Zverev", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Stefanos Tsitsipas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "ATP 500", "scheme": null, "label": null}, {"term": "ATP Tour", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Tenis", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Organizaciones deportivas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p>El griego Stefanos Tsitsipas, quinto de la clasificaci\u00f3n mundial de tenis, venci\u00f3 por 6-1, 6-3 al italiano Lorenzo Musetti y se clasific\u00f3 para la final del Abierto Mexicano. <strong>En el balneario de Acapulco, Tsitsipas le entr\u00f3 por los ojos al portentoso joven de 19 a\u00f1os, que se quej\u00f3 de una dolencia en la cadera izquierda y no tuvo capacidad de respuesta,</strong> a pesar de mostrar destellos del gran tenis jugado en una semana en la que lleg\u00f3 del torneo de clasificaci\u00f3n y alcanz\u00f3 la semifinal.</p>\n<p>Musetti, quien elimin\u00f3 al argentino Diego Schwartzman, tercer preclasificado, al estadounidense Frances Tiafoe, y al b\u00falgaro Grigor Dimitrov, quinto cabeza de serie, perdi\u00f3 el saque en el cuarto juego del primer set y ah\u00ed se derrumb\u00f3, aquejado de molestias f\u00edsicas. C<strong>on un gran servicio y buenos puntos a la hora precisa, Tsitsipas no resinti\u00f3 los altibajos con su saque y se llev\u00f3 el set por 6-1.</strong></p>\n<p>Despu\u00e9s de recibir atenci\u00f3n m\u00e9dica, el italiano aguant\u00f3 hasta el 3-3. Se volvi\u00f3 a tocar la cadera y dio una se\u00f1al al griego, que como depredador que huele sangre, fue por su servicio y se lo quebr\u00f3 en el s\u00e9ptimo 'game' para tomar ventaja de 5-3 par de minutos despu\u00e9s. Musetti tir\u00f3 drop shots, atac\u00f3 la red y pas\u00f3 por encima de su dolor, pero no le alcanz\u00f3. <strong>Despu\u00e9s de salvar tres puntos para partido en el noveno juego, Tsitsipas logr\u00f3 el punto decisivo para llevarse el parcial por 6-3.</strong></p>\n<p><strong>En la final el griego ir\u00e1 ante el alem\u00e1n Alexander Zverev, con quien suma cinco triunfos en seis partidos y este viernes le gan\u00f3 a su compatriota Dominik Koepfer por 6-4, 7-6(5)</strong>. \"Es un hermoso sentimiento pasar a la final, Zverev es uno de los mejores del mundo, tenemos una gran rivalidad y ser\u00e1 un duro partido, <strong>dijo Tsitsipas, quien se convirti\u00f3 en el favorito del p\u00fablico mexicano al ensayar frases en idioma espa\u00f1ol.</strong></p>\n<p><strong>\"Viva M\u00e9xico, cabrones\" y \"Ya te carg\u00f3 el payaso\",</strong> fueron frases del habla popular de M\u00e9xico con las que se llev\u00f3 la ovaci\u00f3n de los aficionados. El Abierto Mexicano, con una bolsa de un mill\u00f3n 204.960 d\u00f3lares, es uno de los torneos ATP 500 favoritos de los jugadores. En los \u00faltimos a\u00f1os ha reunido a todos los grandes del siglo XXI, <strong>excepto el suizo Roger Federer.</strong></p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616235078-561ef3baf21b7e79d637b59ae927d48e"}, {"title": "Valladolid - Sevilla: Cuotaza para el Sevilla ante el Pucela", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Valladolid - Sevilla: Cuotaza para el Sevilla ante el Pucela"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/futbol/2021/03/20/primera/1616235176_791402.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "18313", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/primera/1616235176_791402_1616235236_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "95865", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/primera/1616235176_791402_1616235236_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/futbol/2021/03/20/primera/1616235176_791402.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/futbol/2021/03/20/primera/1616235176_791402.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "BETFAIR"}], "author": "BETFAIR", "author_detail": {"name": "BETFAIR"}, "summary": "El Sevilla ya ha dejado atr\u00e1s la eliminaci\u00f3n en Champions League y ha vuelto a coger velocidad de crucero en LaLiga Santander: en frente, el Valladolid.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El Sevilla ya ha dejado atr\u00e1s la eliminaci\u00f3n en Champions League y ha vuelto a coger velocidad de crucero en LaLiga Santander: en frente, el Valladolid."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:14:56 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 14, 56, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Sevilla F\u00fatbol Club", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Real Valladolid", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Liga Santander", "scheme": null, "label": null}, {"term": "La Liga", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Primera divisi\u00f3n", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Apuestas deportivas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ligas f\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "F\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Organizaciones deportivas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p>Nos quedamos en LaLiga Santander para vivir un partido a priori muy desigualado. <strong>El Sevilla tiene todav\u00eda alguna posibilidad de pelear por LaLiga (est\u00e1 a nueve puntos de la cabeza)</strong> y el Valladolid est\u00e1 peleando por no entrar en el descenso.</p>\n<p>Despu\u00e9s de dos victorias seguidas entre 2010 y 2012, el Valladolid no ha ganado ninguno de sus \u00faltimos ocho partidos frente al Sevilla (cuatro derrotas y cuatro empates). Adem\u00e1s, <strong>el Pucela lleva cuatro encuentros sin ganar como local en LaLiga frente al Sevilla, desde un 2-1 en abril de 2010</strong>. Que gana el Sevilla se paga a <a id=\"yui_3_1_1_1_161623493691153\" href=\"https://servedby.flashtalking.com/click/1/126935;5055849;673011;211;0/?gdpr=${GDPR}&gdpr_consent=${GDPR_CONSENT_78}&us_privacy=${US_PRIVACY}&url=https://www.betfair.es/sport/football/la-liga-espanola/valladolid-sevilla/30338926?utm_medium=Display&utm_campaign=126935&utm_source=17968&utm_content=5055849&utm_ad=673011_[%FT_CONFID%]&rfr=891049\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" name=\"yui_3_1_1_1_161623493691153\"><strong id=\"yui_3_1_1_1_161623493691152\" class=\"inline_odds\" title=\"4/5\"><span id=\"yui_3_1_1_1_161623493691151\" class=\"inline_odds__decimal\">1.82</span></strong></a>.</p>\n<p>Eso s\u00ed, cuidado, <strong>porque el Valladolid no ha perdido ninguno de sus \u00faltimos tres partidos en LaLiga (ha conseguido cinco puntos de los \u00faltimos nueve)</strong> y eso ha hecho que coja algo de aire. Es cierto que el rival que tiene en frente es de los mejores de la competici\u00f3n, pero si crees que puede dar la sorpresa su victoria se paga a <a href=\"https://servedby.flashtalking.com/click/1/126935;5055849;673011;211;0/?gdpr=${GDPR}&gdpr_consent=${GDPR_CONSENT_78}&us_privacy=${US_PRIVACY}&url=https://www.betfair.es/sport/football/la-liga-espanola/valladolid-sevilla/30338926?utm_medium=Display&utm_campaign=126935&utm_source=17968&utm_content=5055849&utm_ad=673011_[%FT_CONFID%]&rfr=891049\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong class=\"inline_odds\" title=\"4/1\"><span class=\"inline_odds__decimal\">4.8</span></strong></a>.</p>\n<p>El Sevilla, por su parte, ha ganado ocho de sus \u00faltimos diez partidos en LaLiga, manteniendo la porter\u00eda a cero en siete ocasiones. <strong>En las dos derrotas, sin embargo, concedieron dos goles como m\u00ednimo</strong>. Que el Sevilla deja la porter\u00eda a cero se paga a <a href=\"https://servedby.flashtalking.com/click/1/126935;5055849;673011;211;0/?gdpr=${GDPR}&gdpr_consent=${GDPR_CONSENT_78}&us_privacy=${US_PRIVACY}&url=https://www.betfair.es/sport/football/la-liga-espanola/valladolid-sevilla/30338926?utm_medium=Display&utm_campaign=126935&utm_source=17968&utm_content=5055849&utm_ad=673011_[%FT_CONFID%]&rfr=891049\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong class=\"inline_odds\" title=\"6/5\"><span class=\"inline_odds__decimal\">2.2</span></strong></a>.</p>\n<p>A pesar de ello, nuestra apuesta recomendada es la victoria de los hispalenses. <strong>Hay que tener en cuenta la diferencia de nivel (al menos esta temporada) y la cuota es de m\u00e1s de 1.8</strong>, por lo que hay que aprovecharlo.</p>\n<hr />\n<p><em><strong>Juego Seguro. 18+ Juega con Responsabilidad.</strong></em></p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616235295-2352dc3534e3f6335994a4ee1c89671b"}, {"title": "Horario de supermercados en el Puente del D\u00eda del Padre: Mercadona, Carrefour, Alcampo, Lidl...", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Horario de supermercados en el Puente del D\u00eda del Padre: Mercadona, Carrefour, Alcampo, Lidl..."}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/diarioas/2021/03/20/actualidad/1616232388_533640.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "20466", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/diarioas/imagenes/2021/03/20/actualidad/1616232388_533640_1616233399_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "140239", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/diarioas/imagenes/2021/03/20/actualidad/1616232388_533640_1616233398_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/diarioas/2021/03/20/actualidad/1616232388_533640.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/diarioas/2021/03/20/actualidad/1616232388_533640.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "Jaime Montes"}], "author": "Jaime Montes", "author_detail": {"name": "Jaime Montes"}, "summary": "En siete comunidades aut\u00f3nomas fue festivo este viernes. Los principales supermercados del pa\u00eds han adecuado sus horarios en este puente de tres d\u00edas.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "En siete comunidades aut\u00f3nomas fue festivo este viernes. Los principales supermercados del pa\u00eds han adecuado sus horarios en este puente de tres d\u00edas."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:15:24 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 15, 24, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "San Jos\u00e9", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Mercadona", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Aldi", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Lidl", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Carrefour", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Alcampo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ahorram\u00e1s", "scheme": null, "label": null}, {"term": "El Corte Ingl\u00e9s", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Supermercados", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Grandes almacenes", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Grandes superficies", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Distribuci\u00f3n", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Mercados", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Establecimientos comerciales", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Fiestas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Comercio", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Empresas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Econom\u00eda", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p>El pasado viernes, 19 de marzo, D\u00eda de San Jos\u00e9, fue festivo en <strong>Comunidad Valenciana, Extremadura, Galicia, Comunidad de Madrid, Regi\u00f3n de Murcia, Comunidad Foral de Navarra y Pa\u00eds Vasco</strong> y los supermercados de estas regiones adaptaron<strong>\u00a0sus horarios por este motivo</strong>. En el resto de las comunidades seguir\u00e1n operando con normalidad. Y no solo lo hicieron el viernes, sino que en el fin de semana tambi\u00e9n habr\u00e1 variaciones por el puente de tres d\u00edas que hay en estas comunidades. Repasamos los horarios de los principales supermercados del pa\u00eds.</p>\n<h3>Mercadona</h3>\n<p>La cadena m\u00e1s grande de nuestro pa\u00eds<strong>, cerrada el viernes en las comunidades donde fue festivo,</strong>\u00a0continuar\u00e1 con sus horarios habituales el fin de semana<strong>.</strong></p>\n<p><strong>S\u00e1bado</strong>: abierto de 9 a 21 horas.</p>\n<p><strong>Domingo</strong>: cerrado.</p>\n<h3>Carrefour</h3>\n<p>El supermercado franc\u00e9s abrir\u00e1 durante el puente y no cerrar\u00e1 en ninguna de las comunidades.</p>\n<p><strong>S\u00e1bado</strong>: abierto de 8:30 a 22 horas.</p>\n<p><strong>Domingo</strong>: abierto de 8:30 a 22 horas.</p>\n<h3>Alcampo</h3>\n<p>Esta <a href=\"https://www.alcampo.es/empresa/tiendas\" target=\"_blank\">cadena</a> tampoco cerrar\u00e1 durante el D\u00eda del Padre.</p>\n<p><strong>S\u00e1bado</strong>: abierto de 9 a 22 horas</p>\n<p><strong>Domingo</strong>: abierto de 10 a 21 horas.</p>\n<h3>Lidl</h3>\n<p>La cadena alemana abrir\u00e1 en el fin de semana en su horario habitual.</p>\n<p><strong>S\u00e1bado</strong>: abierto de 9 a 22 horas.</p>\n<p><strong>Domingo</strong>: abierto de 10 a 15 horas.</p>\n<h3>D\u00eda</h3>\n<p>D\u00eda continuar\u00e1 abierto el fin de semana en su horario habitual, tras abrir solo de ma\u00f1ana en el D\u00eda del Padre.</p>\n<p><strong>S\u00e1bado</strong>: abierto de 9 a 21:30 horas.</p>\n<p><strong>Domingo</strong>: abierto de 9 a 14:30 horas.</p>\n<h3>Ahorram\u00e1s</h3>\n<p>La cadena madrile\u00f1a abrir\u00e1 s\u00e1bado y domingo como es habitual.</p>\n<p><strong>S\u00e1bado</strong>: abierto de 9 a 21:30 horas.</p>\n<p><strong>Domingo</strong>: abierto de 9 a 15 horas.</p>\n<h3>Aldi</h3>\n<p>La otra cadena alemana tiene horarios dispares para el puente de San Jos\u00e9, ya que unos <a href=\"https://www.aldi.es/supermercados/encuentra-tu-supermercado.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">establecimientos cierran y otros abren con distintos horarios.</a></p>\n<p><strong>S\u00e1bado</strong>: abierto de 9 a 21:30 o 22, en funci\u00f3n del local.</p>\n<p><strong>Domingo</strong>: cerrado o abierto de 10 a 21 o a 22, en funci\u00f3n del local.</p>\n<h3>El Corte Ingl\u00e9s</h3>\n<p>La cadena de hipermercados, tras abrir el viernes, mantiene el s\u00e1bado y el domingo sus horarios habituales.</p>\n<p><strong>S\u00e1bado</strong>: abierto de 10 a 22 horas.</p>\n<p><strong>Domingo</strong>: abierto de 11 a 21 horas.</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616235323-4fff86d1b89647296c711f0b101e8d17"}, {"title": "\u201cLorenzo se aburre\u201d", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "\u201cLorenzo se aburre\u201d"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/motor/2021/03/20/motociclismo/1616234710_360480.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "9110", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/motor/imagenes/2021/03/20/motociclismo/1616234710_360480_1616234805_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "51217", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/motor/imagenes/2021/03/20/motociclismo/1616234710_360480_1616234805_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/motor/2021/03/20/motociclismo/1616234710_360480.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/motor/2021/03/20/motociclismo/1616234710_360480.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "Ra\u00fal Romojaro"}], "author": "Ra\u00fal Romojaro", "author_detail": {"name": "Ra\u00fal Romojaro"}, "summary": "El representante de pilotos de MotoGP, cree que el mallorqu\u00edn echa de menos la competici\u00f3n porque se retir\u00f3 muy pronto.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El representante de pilotos de MotoGP, cree que el mallorqu\u00edn echa de menos la competici\u00f3n porque se retir\u00f3 muy pronto."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:16:16 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 16, 16, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Jorge Lorenzo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Marc M\u00e1rquez", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Danilo Petrucci", "scheme": null, "label": null}, {"term": "GP Catar", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Carlos Checa", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Moto GP", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Mundial Motociclismo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Motociclismo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes motor", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p><strong>Alberto Vergani</strong> es uno de los <strong>representantes de pilotos</strong> m\u00e1s prestigiosos y veteranos del <strong>Mundial de velocidad.</strong> Por sus manos han pasado desde <strong>Casey Stoner a Marco Melandri,</strong> adem\u00e1s de otros como <strong>Carlos Checa</strong> y en la actualidad, <strong>Danilo Petrucci,</strong> al que llev\u00f3 hasta el equipo KTM Tech3 cuando fue despedido por Ducati.</p>\n<p>En una entrevista en <strong>\u2018GP One\u2019,</strong> el m\u00e1nager italiano realiza un repaso a <strong>la actualidad general de los grandes premios,</strong> m\u00e1s all\u00e1 del rendimiento de su representado durante la pretemporada (\u201cDanilo est\u00e1 entusiasmado, necesita adaptarse pero <strong>con esta moto va a demostrar todo su potencial\u201d),</strong> incluyendo la situaci\u00f3n de algunos <strong>pilotos espa\u00f1oles.</strong> Entre ellos, por su puesto, el hombre de moda con su probable regreso a la competici\u00f3n en menos de una semana: <a title=\"Agostini: \"Marc M\u00e1rquez debe correr y acabar el \u00faltimo\"\" href=\"https://as.com/motor/2021/03/18/motociclismo/1616062045_312321.html\" target=\"_blank\">\u201cEscuche a Agostini decir que M\u00e1rquez tiene que correr y acabar \u00faltimo.</a> Estoy convencido de que Marc ir\u00e1 a Qatar para <strong>subir al podio y tal vez, si se encuentra en buena forma, incluso intentar ganar\u201d.</strong></p>\n<p>Vergani mantiene <strong>una buena relaci\u00f3n con Jorge Lorenzo,</strong> por lo que en la entrevista de la web italiana le preguntan por la nueva vida del mallorqu\u00edn: \u201cJorge est\u00e1 <strong>disfrutando en las Maldivas,</strong> lo vi hace poco en algunas fotos en las redes sociales. En mi opini\u00f3n, <strong>creo que se aburre, presenta s\u00edntomas de echar de menos las motos\u201d.</strong></p>\n<p>Y recurre a un ejemplo de su ampl\u00eda experiencia trabajando con pilotos para justificar este argumento: \u201cCuando <strong>Carlos Checa se retir\u00f3, lo hizo tras una larga reflexi\u00f3n</strong> y despu\u00e9s, cuando hablaba con \u00e9l, <strong>siempre estaba feliz</strong> y convencido de esa decisi\u00f3n. Lorenzo, en cambio, <strong>me parece aburrido porque se march\u00f3 a los 30 a\u00f1os.</strong> Es como cuando te vas de vacaciones: disfrutas fuera de casa dos o tres semanas, pero si pasas un a\u00f1o fuera <strong>est\u00e1s deseando volver.</strong> Y creo que Lorenzo est\u00e1 en esa situaci\u00f3n\u201d.</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616235376-9535a3d2859ca862020dc60912df0b73"}, {"title": "Guendouzi volver\u00e1 al Arsenal", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Guendouzi volver\u00e1 al Arsenal"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/futbol/2021/03/20/internacional/1616232493_660005.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "13337", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/internacional/1616232493_660005_1616235611_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "78339", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/internacional/1616232493_660005_1616235610_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/futbol/2021/03/20/internacional/1616232493_660005.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/futbol/2021/03/20/internacional/1616232493_660005.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "Amalia Fra"}], "author": "Amalia Fra", "author_detail": {"name": "Amalia Fra"}, "summary": "El t\u00e9cnico del Hertha Berl\u00edn habl\u00f3 sobre el cedido por Arteta. \"Es como la pubertad para \u00e9l, es una especie de rebelde. Tiene que trabajar y aprender como un animal\".", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El t\u00e9cnico del Hertha Berl\u00edn habl\u00f3 sobre el cedido por Arteta. \"Es como la pubertad para \u00e9l, es una especie de rebelde. Tiene que trabajar y aprender como un animal\"."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:21:01 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 21, 1, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Mikel Arteta", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Arsenal FC", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Premier League", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ligas f\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "F\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p><strong><span style=\"color: #000000; font-family: graphik, Arial, sans-serif; font-size: 16px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; letter-spacing: -0.16px; text-align: left; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: #ffffff; text-decoration-thickness: initial; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; display: inline !important; float: none;\">Matteo Guendouzi</span> no encuentra su sitio tampoco en Alemania. El ni\u00f1o de Oro del Arsenal volver\u00e1 al final de la temporada al club londinense despu\u00e9s de no convencer en el Hertha de Berl\u00edn.</strong> El franc\u00e9s, de 21 a\u00f1os, sali\u00f3 cedido a la Bundesliga esta temporada despu\u00e9s de no agradar a Mikel Arteta. Ahora ha sido <strong><span style=\"color: #000000; font-family: graphik, Arial, sans-serif; font-size: 16px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; letter-spacing: -0.16px; text-align: left; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: #ffffff; text-decoration-thickness: initial; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; display: inline !important; float: none;\">Pal Dardai</span>, entrenador del Hertha, el que ha afirmado que el joven centrocampista no est\u00e1 preparado. \"Es como la pubertad para \u00e9l, es una especie de rebelde.Tiene que trabajar y aprender como un animal\",</strong> le dijo el t\u00e9cnico al <em>Bid</em>.</p>\n<p>Un nuevo problema se le viene a <strong>Arteta, que le dej\u00f3 salir despu\u00e9s de que <span style=\"color: #000000; font-family: graphik, Arial, sans-serif; font-size: 16px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; letter-spacing: -0.16px; text-align: left; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: #ffffff; text-decoration-thickness: initial; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; display: inline !important; float: none;\">Guendouzi</span> provocara alg\u00fan que otro incendio dentro de la plantilla</strong>. Muy pol\u00e9mico dentro y fuera de campo. <a href=\"https://as.com/futbol/2020/06/24/internacional/1592981262_651301.html\">Se le recuerda por sus ofensas a los jugadores del Brighton</a>, mof\u00e1ndose de sus sueldos.Esto prim\u00f3 por encima de lo deportivo, ya que entre otros m\u00e9ritos fue elegido entre los diez mejores jugadores j\u00f3venes del 2019.</p>\n<p>De nada le sirvi\u00f3, el mediocentro franc\u00e9s se vio apartado del equipo por Arteta, con el que choc\u00f3 desde el inicio, y parece tener poca soluci\u00f3n. <a href=\"https://as.com/futbol/2021/01/26/internacional/1611660734_408555.html\">Otro de los asuntos es que la afici\u00f3n gunner apoya al jugador.</a> Se le viene un problema grande a t\u00e9cnico del Arsenal...</p>\n<p>\u00a0</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616235661-81516246babdc89507518f230f5f7ce8"}, {"title": "La imagen del a\u00f1o en golf: da un golpe en calzoncillos desde el barro... \u00a1y no avanza ni un metro!", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "La imagen del a\u00f1o en golf: da un golpe en calzoncillos desde el barro... \u00a1y no avanza ni un metro!"}, "summary": "&nbsp;<a href=\"https://videos.marca.com/v/0_hrdgx83j-la-imagen-del-ano-en-golf-da-un-golpe-en-calzoncillos-desde-el-barro-y-no-avanza-ni-un-metro?uetv_pl=otros-deportes&amp;count=0\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&nbsp;<a href=\"https://videos.marca.com/v/0_hrdgx83j-la-imagen-del-ano-en-golf-da-un-golpe-en-calzoncillos-desde-el-barro-y-no-avanza-ni-un-metro?uetv_pl=otros-deportes&amp;count=0\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://videos.marca.com/v/0_hrdgx83j-la-imagen-del-ano-en-golf-da-un-golpe-en-calzoncillos-desde-el-barro-y-no-avanza-ni-un-metro?uetv_pl=otros-deportes&count=0"}], "link": "https://videos.marca.com/v/0_hrdgx83j-la-imagen-del-ano-en-golf-da-un-golpe-en-calzoncillos-desde-el-barro-y-no-avanza-ni-un-metro?uetv_pl=otros-deportes&count=0", "tags": [{"term": "golf", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Buzz", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Polideportivo", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Wesley Bryan no est\u00e1 viviendo sus mejores d\u00edas como golfista. El de Carolina del Sur, ganador del RBC Heritage en 2017, cuando lleg\u00f3 a ser n\u00famero 32 del mundo, no logr\u00f3 pasar el co"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162361151732.jpg", "medium": "image", "width": "310", "height": "174"}, {"type": "videofile", "idkaltura": "0_hrdgx83j", "url": "http://videos.marca.com/v/0_hrdgx83j-la-imagen-del-ano-en-golf-da-un-golpe-en-calzoncillos-desde-el-barro-y-no-avanza-ni-un-metro"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162361151732_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://videos.marca.com/v/0_hrdgx83j-la-imagen-del-ano-en-golf-da-un-golpe-en-calzoncillos-desde-el-barro-y-no-avanza-ni-un-metro?uetv_pl=otros-deportes&count=0", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:26:42 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 26, 42, 5, 79, 0]}, {"title": "La decisi\u00f3n de Italia con las personas que rechacen la vacuna de AstraZeneca", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "La decisi\u00f3n de Italia con las personas que rechacen la vacuna de AstraZeneca"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/diarioas/2021/03/20/actualidad/1616235810_735857.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "18156", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/diarioas/imagenes/2021/03/20/actualidad/1616235810_735857_1616235991_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "117918", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/diarioas/imagenes/2021/03/20/actualidad/1616235810_735857_1616235990_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/diarioas/2021/03/20/actualidad/1616235810_735857.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/diarioas/2021/03/20/actualidad/1616235810_735857.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "As.com"}], "author": "As.com", "author_detail": {"name": "As.com"}, "summary": "El Gobierno transalpino permitir\u00e1 a los ciudadanos esperar su turno para recibir otra vacuna, aunque asegura que el f\u00e1rmaco de AstraZeneca es seguro y efectivo.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El Gobierno transalpino permitir\u00e1 a los ciudadanos esperar su turno para recibir otra vacuna, aunque asegura que el f\u00e1rmaco de AstraZeneca es seguro y efectivo."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:30:14 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 30, 14, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "AstraZeneca", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Agencia Europea Medicamento", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Crisis econ\u00f3mica coronavirus Covid-19", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ciencia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Italia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Industria farmac\u00e9utica", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Coronavirus Covid-19", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Crisis econ\u00f3mica", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Vacunas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Pandemia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Coronavirus", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Recesi\u00f3n econ\u00f3mica", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Farmacia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Coyuntura econ\u00f3mica", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Virolog\u00eda", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Epidemia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Enfermedades infecciosas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Europa occidental", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Vacunaci\u00f3n", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Microbiolog\u00eda", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Enfermedades", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Medicina preventiva", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Medicina", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Europa", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p><strong>La vacuna de AstraZeneca ha generado dudas acerca de su seguridad, hasta el punto de que varios pa\u00edses europeos, incluido Espa\u00f1a, paralizaron la vacunaci\u00f3n con esta dosis hasta conocer el informe de la Agencia Europea del Medicamento</strong> (EMA, por sus siglas en ingl\u00e9s). Despu\u00e9s de que este organismo asegurara que los beneficios de esta vacuna supera con creces los riesgos, los pa\u00edses est\u00e1n retomando la vacunaci\u00f3n con AstraZeneca (<a href=\"https://as.com/diarioas/2021/03/18/actualidad/1616090103_790625.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">nuestro pa\u00eds lo har\u00e1 el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles)</a>.</p>\n<p>Sin embargo, <strong>aunque los informes dictaminen que la vacuna de AstraZeneca es segura, ahora hay que volverse a ganar la confianza de la poblaci\u00f3n</strong>, parte de ella recelosa a esta dosis. Por este motivo, Italia ha tomado una decisi\u00f3n con respecto a ella. <strong>Un ciudadano italiano podr\u00e1 rechazar la vacuna de AstraZeneca y esperar para recibir una diferente si as\u00ed lo desean.</strong></p>\n<p>As\u00ed lo ha confirmado el presidente del Consejo Superior de Sanidad, Franco Locatelli: <strong>\u201cSi alguien es llamado para la vacuna de AstraZeneca y la rechaza, se le reconsiderar\u00e1 m\u00e1s tarde para otro tipo de vacuna\u201d.</strong> De todos modos, aprovech\u00f3 su intervenci\u00f3n para recordar que las patolog\u00edas detectadas en personas vacunadas con esta dosis \u201cno tienen un nexo de causalidad\u201d, dejando claro que no hay relaci\u00f3n entre eventuales dolencias y la vacuna.</p>\n<h3>Informe favorable de la EMA: garantizada su seguridad</h3>\n<p>Tras recibir el informe positivo de la EMA, Italia ya reanud\u00f3 este viernes la vacunaci\u00f3n con el f\u00e1rmaco de AstraZeneca. <strong>El organismo europeo asegur\u00f3 que no observas evidencias de que esta vacuna tenga relaci\u00f3n con los casos de tromboembolismo detectados en Europa.</strong></p>\n<p>En este sentido, Locatelli record\u00f3 que la informaci\u00f3n de la EMA \u201chace referencia a <strong>veinte millones de personas que ya han sido vacunadas con AstraZeneca en la Uni\u00f3n Europea y el Reino Unido\u201d, en la que se han detectado 25 casos de trombosis</strong>. \u201c25 casos de 20 millones\u201d, record\u00f3 el italiano.</p>\n<h3>Los primeros ministros europeos se vacunan con AstraZeneca</h3>\n<p>Por \u00faltimo, para dar mayor seguridad a la poblaci\u00f3n, el primer ministro italiano, <strong>Mario Draghi, ha asegurado que se vacunar\u00e1 pr\u00f3ximamente con AstraZeneca</strong>, al igual que ha hecho su hom\u00f3nimo brit\u00e1nico, Boris Johnson, o tiene previsto hacer Jean Castex, primer ministro de Francia.</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616235810-288bd8cbd1accfac503a34ab9e1c152b"}, {"title": "Yan Couto, tras su gol ante Las Palmas: \u201cEste d\u00eda se quedar\u00e1 guardado el resto de mi vida\u201d", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Yan Couto, tras su gol ante Las Palmas: \u201cEste d\u00eda se quedar\u00e1 guardado el resto de mi vida\u201d"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/futbol/2021/03/20/segunda/1616234927_103956.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "14489", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/segunda/1616234927_103956_1616235143_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "92352", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/segunda/1616234927_103956_1616235142_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/futbol/2021/03/20/segunda/1616234927_103956.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/futbol/2021/03/20/segunda/1616234927_103956.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "Marc Bernad Suelves"}], "author": "Marc Bernad Suelves", "author_detail": {"name": "Marc Bernad Suelves"}, "summary": "El jugador cedido por el City est\u00e1 explotando en el Girona. Ha firmado una asistencia y un tanto en los dos \u00faltimos duelos. Los rojiblancos volvieron a ganar fuera 103 d\u00edas despu\u00e9s.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El jugador cedido por el City est\u00e1 explotando en el Girona. Ha firmado una asistencia y un tanto en los dos \u00faltimos duelos. Los rojiblancos volvieron a ganar fuera 103 d\u00edas despu\u00e9s."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:35:23 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 35, 23, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Girona CF", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Yan Couto", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Mamaudou", "scheme": null, "label": null}, {"term": "LaLiga SmartBank", "scheme": null, "label": null}, {"term": "UD Las Palmas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Manchester City", "scheme": null, "label": null}, {"term": "La Liga", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Segunda divisi\u00f3n", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ligas f\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "F\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Organizaciones deportivas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p>El Girona volvi\u00f3 a ganar, 103 d\u00edas despu\u00e9s, a domicilio. El conjunto rojiblanco demostr\u00f3 que no quiere decir adi\u00f3s a la carrera por el playoff y <strong>firm\u00f3 una remontada ante Las Palmas (1-2)</strong> que no s\u00f3lo devuelve la confianza al vestuario, sino que le permite seguir vivo. Francisco recuper\u00f3 el sistema de tres centrales y le sali\u00f3 cara. <strong>El t\u00e9cnico sali\u00f3, sin duda, reforzado del triunfo ante el conjunto canario</strong> y afrontar\u00e1 una nueva semana de trabajo repleto de tranquilidad y optimismo.</p>\n<p>Del encuentro en Gran Canaria, el Girona puede extraer muchas cosas positivas y las que m\u00e1s lucen son que <strong>Mamadou Sylla, de \u20189\u2019, es letal y la explosi\u00f3n de Yan Couto</strong>. Mientras que <strong>el delantero senegal\u00e9s igual\u00f3 el duelo y ya acumula dos jornadas seguidas marcando</strong>, el brasile\u00f1o est\u00e1 en su mejor momento desde que lleg\u00f3 a Girona. Encadena tres partidos como titular y si <strong>ante el Lugo dio una asistencia, en la pasada jornada ante Las Palmas se estren\u00f3 como goleador en el f\u00fatbol profesional</strong>. Suyo fue el 1-2 definitivo es una demostraci\u00f3n de calidad, desparpajo y recorrido. <strong>El defensa cedido por el City est\u00e1 brillando como carrilero y Francisco le est\u00e1 haciendo crecer</strong>. Yan Couto est\u00e1 demostrando que, con confianza, es un futbolista diferencial y el Girona le est\u00e1 empezando a disfrutar. \u201c<strong>Estoy muy contento porque ha sido mi primer gol en el f\u00fatbol profesional</strong>. Quiero agradecer a mi familia, a Dios y a todos los que me han ayudado aqu\u00ed en Girona. <strong>Estoy muy feliz por este d\u00eda, se quedar\u00e1 guardado el resto de mi vida</strong>\u201d.</p>\n<p>Yan Couto <strong>se mostr\u00f3 tremendamente orgulloso del esfuerzo del equipo y por su primer gol con la camiseta del Girona</strong>. En los dos \u00faltimos partidos ha firmado una asistencia y un gol. <strong>Su asociaci\u00f3n con Mamadou Sylla est\u00e1 dando sus frutos porque gracias a los dos, el Girona ha logrado cuatro puntos en los dos \u00faltimos duelos</strong>. \u201cEstoy muy feliz porque contra el Lugo yo le di un pase a Mamadou y ahora me lo ha dado \u00e9l a m\u00ed. Contento por el gol y los tres puntos\u201d. El conjunto rojiblanco logra alejar las dudas con el triunfo ante Las Palmas tras sumar s\u00f3lo seis puntos de los \u00faltimos 21 y, <strong>a la espera de lo que haga el Rayo Vallecano, sexto, este domingo en Alcorc\u00f3n, vislumbra el playoff a cuatro puntos</strong>. \u201cEstoy muy contento con el equipo, el esfuerzo de todos y creo que <strong>si seguimos as\u00ed vamos a sumar cada vez m\u00e1s puntos. Es muy importante estar juntos porque si no queremos lo mismo, no ganaremos</strong>. Todos los equipos son buenos y <strong>hemos de estar unidos para poder remontar</strong>\u201d, finaliz\u00f3 Yan Couto.</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616234926-a820b24ac997ed0156d030f5c1f3b268"}, {"title": "Fuenlabrada \u2013 Legan\u00e9s, siete retornos azulones a casa", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Fuenlabrada \u2013 Legan\u00e9s, siete retornos azulones a casa"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/futbol/2021/03/20/segunda/1616234582_873099.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "18220", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/segunda/1616234582_873099_1616234677_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "176122", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/segunda/1616234582_873099_1616234677_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/futbol/2021/03/20/segunda/1616234582_873099.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/futbol/2021/03/20/segunda/1616234582_873099.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "Javier Mart\u00edn"}], "author": "Javier Mart\u00edn", "author_detail": {"name": "Javier Mart\u00edn"}, "summary": "Hasta siete integrantes del Fuenlabrada tiene pasado pepinero, desde la direcci\u00f3n deportiva hasta el utillaje. Destaca Alfredo, leyenda blanquiazul.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Hasta siete integrantes del Fuenlabrada tiene pasado pepinero, desde la direcci\u00f3n deportiva hasta el utillaje. Destaca Alfredo, leyenda blanquiazul."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:35:23 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 35, 23, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "CD Legan\u00e9s", "scheme": null, "label": null}, {"term": "CF Fuenlabrada", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Estadio Municipal Butarque", "scheme": null, "label": null}, {"term": "LaLiga SmartBank", "scheme": null, "label": null}, {"term": "La Liga", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Segunda divisi\u00f3n", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Estadios f\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ligas f\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "F\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Instalaciones deportivas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Organizaciones deportivas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p><a title=\"Legan\u00e9s\u2013Fuenlabrada, duelo regional a las puertas del infierno\" href=\"https://as.com/futbol/2021/03/20/segunda/1616203684_677293.html\">Juega el Fuenlabrada en Butarque</a> y para siete integrantes del club azul\u00f3n (todos en la foto) aquello ser\u00e1 un retorno a casa. Desde la directiva, hasta el utillaje, el conjunto del <strong>Fernando Torres</strong> cuenta en sus filas con ex miembros de un Legan\u00e9s con el que siempre ha mantenido una relaci\u00f3n cordial que ratifica esta profusi\u00f3n de viejos conocidos y que tiene incluso a leyendas pepinera como protagonistas.</p>\n<p>Es el caso de <strong>Alfredo S\u00e1nchez Benito</strong>, ex jugador pepinero de los 90 (147 encuentros) y uno de los iconos de aquel conjunto que se estrenaba en el f\u00fatbol profesional en el viejo estadio Luis Rodr\u00edguez de Miguel. Alfredo (<em>Alfredito</em>, como a\u00fan se le recuerda al sur de la capital) era el prototipo de lo que todo ni\u00f1o de Legan\u00e9s so\u00f1aba alcanzar.</p>\n<h3>El triunfo de un chico de San Nicasio</h3>\n<p>Nacido en Madrid hace 48 a\u00f1os \u201cporque en Legan\u00e9s a\u00fan no hab\u00eda a\u00fan hospital\u201d, creci\u00f3 en San Nicasio, uno de los barrios m\u00e1s populares de la ciudad. \u201cTodav\u00eda vivo aqu\u00ed, en el primer piso que me compr\u00e9 como futbolista\u201d, cuenta al otro lado del tel\u00e9fono. Ahora ejerce de adjunto a la secretar\u00eda t\u00e9cnica despu\u00e9s de haber sido parte durante 15 a\u00f1os de <strong>Osasuna</strong>. Tras aquello, hizo las maletas y se enrol\u00f3 con <strong>Enrique Mart\u00edn</strong> (otro mito pepinero) como t\u00e9cnico asistente en <strong>Albacete, N\u00e0stic de Tarragona y C\u00f3rdoba.</strong> Tras su \u00faltimo paso por los banquillos, el Fuenla lo llam\u00f3 para incorporarse a su equipo de la direcci\u00f3n deportiva.</p>\n<p>\u201cAhora, como no puedo viajar, acompa\u00f1o siempre al equipo. As\u00ed que s\u00ed ir\u00e9 a <strong>Butarque</strong>. Ser\u00e1 la primera vez en mucho tiempo\u201d, a\u00f1ade. La respuesta sorprende. \u201cPues puede que la \u00faltima vez que lo pis\u00e9 fue con <strong>Osasuna</strong>, en el segundo y \u00faltimo partido que jugu\u00e9 contra el Lega, all\u00e1 por el 99, creo... Luego la vida nos ha llevado al Lega y a m\u00ed por caminos diferentes y no\u2026 a\u00fan no hab\u00eda tenido la oportunidad de volver. Supongo que estar\u00e1 muy cambiado\u201d, anticipa.</p>\n<p>Alfredo es historia del Legan\u00e9s por muchos motivos, pero uno de ellos es formar parte de la alineaci\u00f3n que <strong>inaugur\u00f3 el estadio blanquiazul el 14 de febrero de 1998.</strong> Un a\u00f1o m\u00e1s tarde regres\u00f3 como rival despu\u00e9s de haber dejado 100 millones de pesetas (unos 600.000 euros) en las arcas del Lega. \u201cTuve que pagar mi cl\u00e1usula. En el primer partido que volv\u00ed con <strong>Osasuna</strong> un sector de la afici\u00f3n me pit\u00f3 mucho. Me llev\u00e9 un berrinche porque era volver a mi casa y no me gust\u00f3 ser mal recibido\u201d, evoca un Alfredo que, por cierto, jam\u00e1s ha tenido opciones de retornar al Legan\u00e9s en ning\u00fan otro cargo. \u201cAlgunas veces se ha o\u00eddo mi nombre, pero nunca he tenido propuesta del Legan\u00e9s\u201d.</p>\n<h3>Melgar, entre el c\u00e9sped y los despachos</h3>\n<p>Es el caso opuesto al de <strong>Miguel Melgar,</strong> ahora director deportivo del <strong>Fuenlabrada</strong> e integrante del Legan\u00e9s en tres etapas distintas. Dos como jugador (del 95 al 97 y del 2004 al 2005) y una como director deportivo. Periplo amplio en el que vivi\u00f3 de todo. Desde el sue\u00f1o del ascenso a Primera con un bloque \u201cde chavales la mayor\u00eda de Madrid\u201d, como sucedi\u00f3 en el curso 95-96, hasta el descenso a Segunda B de 2004.</p>\n<p>\u201cEse d\u00eda, antes de salir a calentar, ya sab\u00eda que descender\u00edamos porque los argentinos estaban recogi\u00e9ndolo todo para salir pitando despu\u00e9s del partido. Nos val\u00eda el empate con el C\u00f3rdoba, pero yo ten\u00eda claro que baj\u00e1bamos\u201d, recuerda. Ese curso, el del proyecto de <strong>Daniel Grinbank,</strong> Melgar fue despedido por el empresario argentino en agosto y despu\u00e9s, cuando Grinbak se march\u00f3, repescado por Jes\u00fas Polo y Rafael Cortijo en enero.</p>\n<p>Aguant\u00f3 un curso m\u00e1s en Segunda B (casi juegan play-off de ascenso) y despu\u00e9s se march\u00f3 para retornar en 2012 ante la llamada de <strong>Felipe Moreno</strong>, m\u00e1ximo accionista del club. \u201cCuando Felipe me pidi\u00f3 ser director deportivo, s\u00f3lo me pidi\u00f3 no sufrir y no descender. Porque el a\u00f1o anterior hab\u00edan sufrido mucho y casi bajan a Tercera. El presupuesto que me dio era de 300.000 euros. Le dije que con eso s\u00f3lo pod\u00edamos luchar por salvarnos, y \u00e9l me dijo que no quer\u00eda sufrir. Y quedamos segundos, s\u00f3lo por detr\u00e1s del Tenerife\u201d, a\u00f1ade.</p>\n<p>Aquel proyecto liderado por <strong>Pablo Alfaro</strong> en el banquillo ilusion\u00f3 a la ciudad y fue el ensayo del \u00e9xito que luego se dispar\u00f3 con <strong>Asier Garitano</strong>. \u201cMi coraz\u00f3n es en parte del Legan\u00e9s. Con el Rayo es el equipo que m\u00e1s cari\u00f1o tengo de mi etapa de jugador\u201d, recuerda.</p>\n<h3>Baba Sule, Sierra, Manolo Rubio\u2026</h3>\n<p>Ahora, desde los despachos del <strong>Fernando Torres</strong>, <strong>Melgar</strong> se ha ocupado de reclutar a muchos de los que fueron conocidos suyos en el Lega, como el propio Alfredo o Manolo Rubio, ahora preparador de porteros y tambi\u00e9n arquero blanquiazul en aquel curso 2012-2013. Miguel Sierra, analista del cuerpo t\u00e9cnico, tambi\u00e9n es ex pepinero. Ejerci\u00f3 en el mismo rol con <strong>Pellegrino o Javier Aguirre</strong> la pasada temporada.</p>\n<p><strong>Baba Sule,</strong> utilero del <strong>Fuenlabrada</strong>, pas\u00f3 varios a\u00f1os de su pesadilla como futbolista en el <strong>Legan\u00e9s</strong>, donde apenas pudo jugar cedido desde el <strong>Real Madrid</strong> porque al segundo partido que disput\u00f3 (y con <strong>Del Bosque</strong> pendiente de sus movimientos) se destroz\u00f3 la rodilla. El curso siguiente se repiti\u00f3 escena. Se lesion\u00f3 la plastia en la pretemporada y en el quir\u00f3fano un virus le envenen\u00f3 la rodilla. Aquello casi lo retir\u00f3 del f\u00fatbol, aunque\u00a0 aguant\u00f3 cuatro temporadas de pepinero (apenas ocho partidos) que acabaron con su despido a manos, como en el caso de <strong>Melgar</strong>, por <strong>Daniel Grinbank.</strong></p>\n<p>En la actual plantilla del <strong>Fuenla</strong>, <strong>Jano</strong> y <strong>Crist\u00f3bal</strong> comparten pasado pepinero. El primero, en la primera plantilla de la 2008-2009. El segundo, como miembro de las inferiores del Lega durante varios a\u00f1os. Incluso lleg\u00f3 a entrenar con el primer equipo. Por \u00faltimo, <strong>Roberto Encinas</strong>, coordinador de la cantera del Fuenla, jug\u00f3 con los pepineros en la 2001-2002.</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616234582-cfa57d5a70e1572a9837ae2c6c2df91d"}, {"title": "Everton - Manchester City: Guardiola quiere recuperar la corona de la FA Cup", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Everton - Manchester City: Guardiola quiere recuperar la corona de la FA Cup"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/futbol/2021/03/20/internacional/1616236531_214122.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "14036", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/internacional/1616236531_214122_1616236597_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "94767", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/internacional/1616236531_214122_1616236597_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/futbol/2021/03/20/internacional/1616236531_214122.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/futbol/2021/03/20/internacional/1616236531_214122.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "BETFAIR"}], "author": "BETFAIR", "author_detail": {"name": "BETFAIR"}, "summary": "El Manchester City busca las semifinales de la FA Cup ante un Everton que no levanta un t\u00edtulo desde hace 26 a\u00f1os", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El Manchester City busca las semifinales de la FA Cup ante un Everton que no levanta un t\u00edtulo desde hace 26 a\u00f1os"}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:37:45 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 37, 45, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "FA Cup", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Everton FC", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Manchester City", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Apuestas deportivas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "F\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p>Sellada ya la clasificaci\u00f3n a cuartos de final de la Champions League y sabiendo que el rival en esa ronda ser\u00e1 el Borussia Dortmund, <strong>el Manchester City se vuelve a poner el modo de trabajo para medirse al Everton</strong>.</p>\n<p>Sin apenas tiempo para descansar despu\u00e9s del duelo contra el Borussia Monchengladbach el mi\u00e9rcoles, vuelve el Manchester City a competir. Esta vez en la FA Cup, <strong>trofeo del que perdi\u00f3 la corona lograda en 2019 cuando el Arsenal les derrot\u00f3 en semifinales y acab\u00f3 celebrando el t\u00edtulo en Anfield</strong>.</p>\n<p>Cuesta dudar de la capacidad del City para reponerse a situaciones de tanto cansancio mental y f\u00edsico como esta, pero es que es un equipo que <strong>ha ganado 24 de los \u00faltimos 25 partidos</strong> y que se ha recuperado de la ruptura de la racha de 21 triunfos seguidos con tres goleadas seguidas. Y eso que ante el Gladbach redujo el ritmo en la segunda parte, cuando ya se sab\u00eda ganador de la eliminatoria.</p>\n<p>En Europa suman <strong>m\u00e1s de 700 minutos sin recibir un gol</strong> y solo logr\u00f3 ver puerta contra ellos Luis Diaz en el minuto 14 del primer partido. Ese es el dominio del Manchester City.</p>\n<p>Enfrente este s\u00e1bado tendr\u00e1n a un Everton que en el momento en que se acerc\u00f3 a las posiciones europeas de la Premier League peg\u00f3 un baj\u00f3n. Ha perdido dos encuentros seguidos, contra el Chelsea y contra el Burnley y se ha visto relegado hasta el s\u00e9ptimo puesto. Entrar en Europa es una prioridad, claro, pero levantar un t\u00edtulo tambi\u00e9n lo es, adem\u00e1s del pase a la Europa League asegurado, y es que <strong>hace 26 a\u00f1os que el Everton no gana un trofeo</strong>.</p>\n<p>Sabiendo de los problemas defensivos del Everton, que ya en la pasada ronda de esta competici\u00f3n recibi\u00f3 cuatro goles del Tottenham Hotspur, nos vamos a quedar con el <strong>m\u00e1s de 2,5 goles a</strong> <a href=\"https://servedby.flashtalking.com/click/1/126935;5055849;673011;211;0/?gdpr=${GDPR}&gdpr_consent=${GDPR_CONSENT_78}&us_privacy=${US_PRIVACY}&url=https://www.betfair.com/sport/football/fa-cup-inglesa/everton-manchester-city/30291927?utm_medium=Display&utm_campaign=126935&utm_source=17968&utm_content=5055849&utm_ad=673011_[%FT_CONFID%]&rfr=891049\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><strong class=\"inline_odds\" title=\"8/11\"><span class=\"inline_odds__decimal\">1.73</span></strong></a>.</p>\n<hr />\n<p><em><strong>Juego Seguro. 18+ Juega con Responsabilidad.</strong></em></p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616236665-52f5718b6ba9fd21320d95653719e41d"}, {"title": "Sergi Roberto asoma la cabeza", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Sergi Roberto asoma la cabeza"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/futbol/2021/03/20/primera/1616236299_338745.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "12597", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/primera/1616236299_338745_1616236428_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "80079", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/primera/1616236299_338745_1616236427_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/futbol/2021/03/20/primera/1616236299_338745.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/futbol/2021/03/20/primera/1616236299_338745.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "Javier Miguel"}], "author": "Javier Miguel", "author_detail": {"name": "Javier Miguel"}, "summary": "El blaugrana realiz\u00f3 este s\u00e1bado parte de la sesi\u00f3n con el grupo tras recaer hace un mes y medio del recto femoral de la pierna derecha. Una buena noticia.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El blaugrana realiz\u00f3 este s\u00e1bado parte de la sesi\u00f3n con el grupo tras recaer hace un mes y medio del recto femoral de la pierna derecha. Una buena noticia."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:39:16 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 39, 16, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Sergi Roberto", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Liga Santander", "scheme": null, "label": null}, {"term": "FC Barcelona", "scheme": null, "label": null}, {"term": "La Liga", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Primera divisi\u00f3n", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ligas f\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "F\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Organizaciones deportivas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p class=\"gmail-western\">La sesi\u00f3n matinal de hoy cont\u00f3 con la presencia de una cara nueva que hac\u00eda tiempo que estaba desaparecido en los entrenamientos: Sergi Roberto. El de Reus llevaba un mes y medio de baja tas recaer del recto femoral de la pierna derecha durante el partido ante el Granada el pasado 3 de febrero. Una lesi\u00f3n que llegaba en su primer partido como titular tras reaparecer de una baja de dos meses por una rotura del recto femoral.</p>\n<p class=\"gmail-western\">As\u00ed pues, Sergi Roberto acumular\u00e1 cuatro meses de baja esta temporada, con la participaci\u00f3n s\u00f3lo en dos partidos (Athletic y Granada). Con estos antecedentes sobre la mesa, es normal que los servicios m\u00e9dico quieran ir poco a poco con el canterano, por lo que evidentemente est\u00e1 totalmente descartado para el partido ante la Real Sociedad de este domingo. Su aparici\u00f3n en escena s\u00f3lo se puede entender como un paso m\u00e1s para que est\u00e9 totalmente recuperado dentro de dos semanas, despu\u00e9s del par\u00f3n de selecciones y de cara al tramo final de la temporada.</p>\n<p class=\"gmail-western\">El objetivo es que es durante el par\u00f3n, Sergi Roberto vaya acumulando cargas de trabajo con el grupo para poder regresar en las mejores condiciones posibles y recibir el alta de cara al partido ante el Valladolid del pr\u00f3ximo 5 de abril.</p>\n<p class=\"gmail-western\">En la misma situaci\u00f3n se encuentra Gerard Piqu\u00e9, aunque en su caso la reca\u00edda fue menos grave, al tratarse de un esguince del lateral interno de la rodilla derecha. El central tambi\u00e9n apunta para el partido ante el Valladolid como antesala del cl\u00e1sico frente al Real Madrid de esa misma semana. La idea es que Piqu\u00e9 se reincorpore al grupo dentro de una semana, tras haber estado un mes fuera de los entrenamientos con el grupo.</p>\n<p class=\"gmail-western\">Para ver entrenar a los otros dos jugadores lesionados, Philippe Coutinho y Ansu Fati, habr\u00e1 que esperar un poco, porque ninguno de los dos tiene fecha prevista de regreso, tras haber sufrido complicaciones varias en sus recuperaciones.</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616236299-5a9cd0dda61b420227550cec324df90d"}, {"title": "El coronavirus altera la Asobal de nuevo: dos duelos aplazados", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El coronavirus altera la Asobal de nuevo: dos duelos aplazados"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/masdeporte/2021/03/20/balonmano/1616236519_668565.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "21120", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/masdeporte/imagenes/2021/03/20/balonmano/1616236519_668565_1616236650_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "127625", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/masdeporte/imagenes/2021/03/20/balonmano/1616236519_668565_1616236649_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/masdeporte/2021/03/20/balonmano/1616236519_668565.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/masdeporte/2021/03/20/balonmano/1616236519_668565.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "EFE"}], "author": "EFE", "author_detail": {"name": "EFE"}, "summary": "El comit\u00e9 nacional de competici\u00f3n de la Federaci\u00f3n (RFEB) confirm\u00f3 el aplazamiento del Abanca Ademar-Fraikin Granollers y del Guadalajara-Valladolid.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El comit\u00e9 nacional de competici\u00f3n de la Federaci\u00f3n (RFEB) confirm\u00f3 el aplazamiento del Abanca Ademar-Fraikin Granollers y del Guadalajara-Valladolid."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:41:07 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 41, 7, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Liga Asobal", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ciencia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Balonmano", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Coronavirus Covid-19", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Pandemia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Coronavirus", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Enfermedades infecciosas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Virolog\u00eda", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Epidemia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Enfermedades", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Microbiolog\u00eda", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Medicina", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Biolog\u00eda", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Salud", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ciencias naturales", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p>La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Balonmano <strong>ha resuelto aplazar el encuentro entre el Quabit Guadalajara y el Recoletas Valladolid</strong>, que deb\u00eda disputarse este s\u00e1bado en el Pabell\u00f3n David Santamar\u00eda de la ciudad castellano-manchega, seg\u00fan ha informado el club azul\u00f3n en un comunicado. Fue precisamente la entidad vallisoletana <strong>la que solicit\u00f3 el viernes el aplazamiento de dicho encuentro, debido al positivo por covid-19 detectado en el equipo, durante la realizaci\u00f3n de las pruebas rutinarias de ant\u00edgenos.</strong></p>\n<p>Los clubes dispondr\u00e1n hasta el 24 de marzo para acordar nueva fecha de celebraci\u00f3n del compromiso liguero y, de no hacerlo, ser\u00e1 la propia federaci\u00f3n la que elija el d\u00eda en el que se celebrar\u00e1 el choque, conforme a lo que establece la normativa vigente</p>\n<h3>Ademar-Granollers, tambi\u00e9n aplazado</h3>\n<p>El comit\u00e9 nacional de competici\u00f3n de la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Balonmano (RFEBM) ha <strong>confirmado el aplazamiento del encuentro Abanca Ademar-Fraikin Granollers,</strong> correspondiente a la vig\u00e9simo cuarta jornada de la Liga Sacyr ASOBAL, seg\u00fan ha comunicado el club leon\u00e9s.</p>\n<p>El Ademar hab\u00eda solicitado el aplazamiento al \u00f3rgano de control de la competici\u00f3n, despu\u00e9s de confirmarse cinco casos positivos por Covid-19 en la plantilla local tras los test serol\u00f3gicos realizados previos al encuentro. <strong>Tras comunicarse la circunstancia a las autoridades sanitarias, la plantilla fue confinada en sus domicilios, sin que ninguno de ellos, tampoco los afectados,</strong> presentara s\u00edntoma alguno, encontr\u00e1ndose en perfecto estado, seg\u00fan indic\u00f3 el club.</p>\n<p>El problema que se le presenta al equipo leon\u00e9s es lo apretado de su calendario, <strong>ya que tras el encuentro que hubiera tenido que disputar esta tarde en el palacio municipal de deportes, deb\u00eda afrontar el pr\u00f3ximo martes el encuentro de ida de los octavos de final de la Liga Europea en la pista del IFK Kristianstad</strong> sueco, para el s\u00e1bado visitar Santander para medirse al Liberbank Sinf\u00edn.</p>\n<p>Es la quinta ocasi\u00f3n en la que el Abanca Ademar se ve afectado por los aplazamientos en la Liga Sacyr ASOBAL, <strong>en dos oportunidades ante el CD Bidasoa, posteriormente ante el Bada Huesca y a\u00fan ha de recuperar el partido pendiente ante el Cisne de Pontevedra.</strong> Tambi\u00e9n en la competici\u00f3n europea el calendario en la fase de grupos se vio alterado por la misma circunstancia de la pandemia, afectando a los encuentros en las canchas del Chekhovskie Medvedi ruso y el Orlen Wisla Plock polaco.</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616236519-73873b0957544abd1673530d0490584c"}, {"title": "El Slavia denuncia un ataque a un jugador suyo: \"Fue premeditado\"", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El Slavia denuncia un ataque a un jugador suyo: \"Fue premeditado\""}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/futbol/2021/03/20/internacional/1616236513_134933.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "21976", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/internacional/1616236513_134933_1616236885_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "130274", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/internacional/1616236513_134933_1616236884_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/futbol/2021/03/20/internacional/1616236513_134933.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/futbol/2021/03/20/internacional/1616236513_134933.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "EFE"}], "author": "EFE", "author_detail": {"name": "EFE"}, "summary": "Sostiene que Kudela sufri\u00f3 una agresi\u00f3n \"brutal y salvaje\" a manos de un jugador negro del Glasgow Rangers, que asegura fue objeto de insultos racistas en el partido de Europa League.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Sostiene que Kudela sufri\u00f3 una agresi\u00f3n \"brutal y salvaje\" a manos de un jugador negro del Glasgow Rangers, que asegura fue objeto de insultos racistas en el partido de Europa League."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:45:42 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 45, 42, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Rangers FC", "scheme": null, "label": null}, {"term": "SK Slavia Praga", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Liga Europa", "scheme": null, "label": null}, {"term": "F\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p><strong>El Slavia Praga ha denunciado ante la Polic\u00eda que el defensa Ondrej Kudela sufri\u00f3 una agresi\u00f3n \"brutal y salvaje\" a manos de un jugador negro del Glasgow Rangers</strong>, que asegura fue objeto de insultos racistas durante el encuentro de Liga Europa que los dos equipos jugaron el pasado jueves y que termin\u00f3 con victoria a domicilio de los checos.</p>\n<p><strong>\"El ataque al jugador Ondrej Kudela fue preparado y premeditado, incluido el cubrir de manera consciente las c\u00e1maras en el lugar del incidente\"</strong>, explica en su p\u00e1gina web el Slavia, que curs\u00f3 su demanda \"a trav\u00e9s de la embajada checa en Gran Breta\u00f1a\".</p>\n<p><strong>Seg\u00fan el Slavia, Kudela fue atacado en el t\u00fanel de vestuarios del Ibrox Stadium por el jugador finland\u00e9s Glen Kamara.</strong></p>\n<p>Kamara ha asegurado que durante el partido fue objeto de insultos racistas por parte de Kudela, una acusaci\u00f3n que el Slavia de Praga niega y sobre la que el club escoc\u00e9s ha pedido una investigaci\u00f3n a la UEFA.</p>\n<p>El club checo abandon\u00f3 el estadio escoltado por la Polic\u00eda.</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616236513-298f6e40007230d44b64f9117b06a32e"}, {"title": "El hijo de Trump comparte este meme de la ca\u00edda de Biden en el avi\u00f3n y suma millones de visitas", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El hijo de Trump comparte este meme de la ca\u00edda de Biden en el avi\u00f3n y suma millones de visitas"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/videos/2021/03/20/actualidad/1616236497_069771.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "11230", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/videos/imagenes/2021/03/20/actualidad/1616236497_069771_1616236909_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "57728", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/videos/imagenes/2021/03/20/actualidad/1616236497_069771_1616236909_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/videos/2021/03/20/actualidad/1616236497_069771.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/videos/2021/03/20/actualidad/1616236497_069771.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "TWITTER / Borja Maroto"}], "author": "TWITTER / Borja Maroto", "author_detail": {"name": "TWITTER / Borja Maroto"}, "summary": "La im\u00e1gen de Joe Biden tropez\u00e1ndose subiendo al Air Force One ha dado la vuelta al mundo. El hijo del expresidente comparti\u00f3 este meme de su padre y el actual presidente y sumo millones de visitas en Twitter.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "La im\u00e1gen de Joe Biden tropez\u00e1ndose subiendo al Air Force One ha dado la vuelta al mundo. El hijo del expresidente comparti\u00f3 este meme de su padre y el actual presidente y sumo millones de visitas en Twitter."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:53:03 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 53, 3, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Donald Trump Jr", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Joseph Biden", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Twitter", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Donald Trump", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Memes", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Humor", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Estados Unidos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Fen\u00f3menos Internet", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Redes sociales", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Norteam\u00e9rica", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Am\u00e9rica", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Internet", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Empresas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Telecomunicaciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Econom\u00eda", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Comunicaciones", "scheme": null, "label": null}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616236496-81505b250ac9158fd797d713bbd6e05b"}, {"title": "Rosberg cree que Hamilton puede perder por primera vez en muchos a\u00f1os", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Rosberg cree que Hamilton puede perder por primera vez en muchos a\u00f1os"}, "summary": "El alem\u00e1n, que gan\u00f3 a Lewis en 2016, ve a &lt;strong&gt;Verstappen&lt;/strong&gt; con opciones reales de destronar al heptacampe\u00f3n&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/motor/formula1/2021/03/20/6055cee9268e3e0c2d8b45b5.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El alem\u00e1n, que gan\u00f3 a Lewis en 2016, ve a &lt;strong&gt;Verstappen&lt;/strong&gt; con opciones reales de destronar al heptacampe\u00f3n&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/motor/formula1/2021/03/20/6055cee9268e3e0c2d8b45b5.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "Jos\u00e9 Luis Ruiz"}], "author": "Jos\u00e9 Luis Ruiz", "author_detail": {"name": "Jos\u00e9 Luis Ruiz"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/motor/formula1/2021/03/20/6055cee9268e3e0c2d8b45b5.html"}], "link": "https://www.marca.com/motor/formula1/2021/03/20/6055cee9268e3e0c2d8b45b5.html", "tags": [{"term": "Motor", "scheme": null, "label": null}, {"term": "f\u00f3rmula 1", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Nico Rosberg", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Mercedes GP", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Red Bull Racing", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Lewis Hamilton", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Max Verstappen", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El alem\u00e1n, que gan\u00f3 a Lewis en 2016, ve a &lt;strong&gt;Verstappen&lt;/strong&gt; con opciones reales de destronar al heptacampe\u00f3n"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162381862887.jpg", "medium": "image", "width": "310", "height": "174"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162381862887_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/motor/formula1/2021/03/20/6055cee9268e3e0c2d8b45b5.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:53:22 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 53, 22, 5, 79, 0]}, {"title": "Ya es oficial: no habr\u00e1 publico extranjero en los Juegos de Tokio", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Ya es oficial: no habr\u00e1 publico extranjero en los Juegos de Tokio"}, "summary": "El Gobierno japon\u00e9s quiere minimizar el riesgo de que entren las nuevas variantes del coronavirus en el pa\u00eds&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/juegos-olimpicos/2021/03/20/6055c59ce2704eee608b4641.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El Gobierno japon\u00e9s quiere minimizar el riesgo de que entren las nuevas variantes del coronavirus en el pa\u00eds&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/juegos-olimpicos/2021/03/20/6055c59ce2704eee608b4641.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/juegos-olimpicos/2021/03/20/6055c59ce2704eee608b4641.html"}], "link": "https://www.marca.com/juegos-olimpicos/2021/03/20/6055c59ce2704eee608b4641.html", "tags": [{"term": "Olimpismo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Juegos Ol\u00edmpicos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Polideportivo", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El Gobierno japon\u00e9s quiere minimizar el riesgo de que entren las nuevas variantes del coronavirus en el pa\u00eds"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162379519485.jpg", "medium": "image", "width": "140", "height": "79"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162379519485_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/juegos-olimpicos/2021/03/20/6055c59ce2704eee608b4641.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:54:04 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 54, 4, 5, 79, 0]}, {"title": "R\u00edos de lava en Islandia tras la erupci\u00f3n de un volc\u00e1n", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "R\u00edos de lava en Islandia tras la erupci\u00f3n de un volc\u00e1n"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/diarioas/2021/03/20/actualidad/1616237280_317008.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "16406", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/diarioas/imagenes/2021/03/20/actualidad/1616237280_317008_1616237371_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "104734", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/diarioas/imagenes/2021/03/20/actualidad/1616237280_317008_1616237370_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/diarioas/2021/03/20/actualidad/1616237280_317008.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/diarioas/2021/03/20/actualidad/1616237280_317008.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "Ra\u00fal Izquierdo"}], "author": "Ra\u00fal Izquierdo", "author_detail": {"name": "Ra\u00fal Izquierdo"}, "summary": "Despu\u00e9s de registrar cerca de 40.000 temblores desde el pasado 24 de febrero, el volc\u00e1n presenta una brecha de cerca de 500 metros de largo.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Despu\u00e9s de registrar cerca de 40.000 temblores desde el pasado 24 de febrero, el volc\u00e1n presenta una brecha de cerca de 500 metros de largo."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:55:49 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 55, 49, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Erupciones volcanes", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Islandia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Volcanes", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Escandinavia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Espacios naturales", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Desastres naturales", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Desastres", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Sucesos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Europa", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Medio ambiente", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p>A \u00faltima hora de este pasado viernes, el volc\u00e1n <strong>Fagradalsfjall</strong>, situado a escasos <strong>40 kil\u00f3metros de la capital islandesa de Reykjavik</strong>, entr\u00f3 en erupci\u00f3n dejando una fisura de cerca de <strong>500 metros de largo y un kil\u00f3metro cuadrado de lava</strong>, seg\u00fan inform\u00f3 la Oficina Meteorol\u00f3gica del pa\u00eds n\u00f3rdico.</p>\n<p>Nada m\u00e1s detectarse el fen\u00f3meno, captado en primer lugar por una c\u00e1mara web situada cerca de la monta\u00f1a y posteriormente por im\u00e1genes de sat\u00e9lites t\u00e9rmicos, <strong>se cort\u00f3 el tr\u00e1fico a\u00e9reo del Aeropuerto Internacional de Keflavik</strong>. Las primeras im\u00e1genes muestran <strong>largos r\u00edos de lava roja y un espectacular cielo rojo visible\u00a0a kil\u00f3metros</strong>, mientras que las autoridades pidieron a la poblaci\u00f3n que se mantuviera alejada. Adem\u00e1s, se ha procedido al cierre <span>de <strong>Reykjanesbraut, la carretera principal desde la regi\u00f3n de la capital a Reykjanesb\u00e6r</strong>.</span></p>\n<p>Alrededor de las 20:45 horas de la noche del viernes tuvo inicio la actividad volc\u00e1nica. La localidad pesquera de <strong>Grindav\u00edk es la m\u00e1s cercana al volc\u00e1n, a unos 10 kil\u00f3metros al suroeste</strong>. \"El clima en la pen\u00ednsula es h\u00famedo y ventoso, y se puede ver un <strong>resplandor naranja en las nubes bajas en el horizonte desde Reykjanesb\u00e6r y Grindav\u00edk</strong>\", dijo la Oficina Meteorol\u00f3gica.</p>\n<h3>En alerta por la ceniza</h3>\n<p>A esta hora, la instituci\u00f3n meteorol\u00f3gica local estima que <strong>la ca\u00edda de ceniza sea \"m\u00ednima o inexistente\"</strong>, por lo que la alerta para los vuelos en el citado aeropuerto se ha reducido a nivel naranja. \"Actualmente no hay informes de ca\u00edda de ceniza, aunque <strong>se esperan emisiones de gas y tefra</strong>\", advirtieron. Por su parte, la polic\u00eda de la regi\u00f3n inst\u00f3 a la gente a <strong>\"mantener la calma\" y no acercarse al lugar</strong>, adem\u00e1s de mantener las puertas y ventanas de domicilios cerradas.</p>\n<p>El volc\u00e1n se encuentra en la <strong>monta\u00f1a Fagradalsfjall, zona en que se han producido m\u00e1s de 40.000 terremotos desde el 24 de febrero</strong>, m\u00e1s que en todo el a\u00f1o pasado. \"Nunca hemos visto tanta actividad s\u00edsmica\", se\u00f1al\u00f3 a Reuters Sara Barsotti, coordinadora de peligros volc\u00e1nicos de la entidad. Los expertos llevaban d\u00edas monitorizando la zona, pues <strong>esperaban la erupci\u00f3n para el pasado 4 de marzo</strong>.</p>\n<p>Hace ya 11 a\u00f1os, la erupci\u00f3n de <a href=\"https://as.com/futbol/2010/04/17/mas_futbol/1271455226_850215.html\" target=\"_blank\"><strong>otro volc\u00e1n en Islandia, en dicho caso el Eyjafj\u00e4ll</strong></a>, tuvo consecuencias directas en Espa\u00f1a. La nube de cenizas provoc\u00f3 el <strong>cierre de muchos aeropuertos europeos, entre ellos el Prat de Barcelona</strong>. El por entonces equipo de Pep Guardiola se vio obligado a viajar a Mil\u00e1n en autob\u00fas.</p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616237280-8248d0d2ec76b2517cee6ed214547057"}, {"title": "\"Nunca m\u00e1s ser\u00e9 entrenador\"", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "\"Nunca m\u00e1s ser\u00e9 entrenador\""}, "summary": "El exfutbolista holand\u00e9s confiesa los peores momentos de su carrera&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/futbol-internacional/2021/03/20/6055d3dc22601db5488b4667.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El exfutbolista holand\u00e9s confiesa los peores momentos de su carrera&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/futbol/futbol-internacional/2021/03/20/6055d3dc22601db5488b4667.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "marca.com"}], "author": "marca.com", "author_detail": {"name": "marca.com"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/futbol/futbol-internacional/2021/03/20/6055d3dc22601db5488b4667.html"}], "link": "https://www.marca.com/futbol/futbol-internacional/2021/03/20/6055d3dc22601db5488b4667.html", "tags": [{"term": "Selecci\u00f3n de F\u00fatbol de Holanda", "scheme": null, "label": null}, {"term": "F\u00fatbol Internacional", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "El exfutbolista holand\u00e9s confiesa los peores momentos de su carrera"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162393094030.jpg", "medium": "image", "width": "140", "height": "79"}, {"type": "videofile", "idkaltura": "0_allx1ask", "url": "http://videos.marca.com/v/0_allx1ask-el-golazo-de-van-basten-en-la-final-de-la-euro-88"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162393094030_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/futbol/futbol-internacional/2021/03/20/6055d3dc22601db5488b4667.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:57:10 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 57, 10, 5, 79, 0]}, {"title": "La AEA reconoce que en Torun no se respetaron los protocolos", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "La AEA reconoce que en Torun no se respetaron los protocolos"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/masdeporte/2021/03/20/atletismo/1616237380_971373.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "18675", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/masdeporte/imagenes/2021/03/20/atletismo/1616237380_971373_1616237677_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "114883", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/masdeporte/imagenes/2021/03/20/atletismo/1616237380_971373_1616237677_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/masdeporte/2021/03/20/atletismo/1616237380_971373.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/masdeporte/2021/03/20/atletismo/1616237380_971373.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "EFE"}], "author": "EFE", "author_detail": {"name": "EFE"}, "summary": "La Asociaci\u00f3n Europea de Atletismo (AEA) ha reconocido que los protocolos sanitarios anti-covid \"no siempre se respetaron\" en los Europeos de Torun.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "La Asociaci\u00f3n Europea de Atletismo (AEA) ha reconocido que los protocolos sanitarios anti-covid \"no siempre se respetaron\" en los Europeos de Torun."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 11:59:29 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 10, 59, 29, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Europeos Atletismo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ciencia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Campeonato Europa", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Coronavirus Covid-19", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Pandemia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Coronavirus", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Atletismo", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Enfermedades infecciosas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Virolog\u00eda", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Epidemia", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Enfermedades", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Microbiolog\u00eda", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Medicina", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Biolog\u00eda", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Salud", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ciencias naturales", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p>La Asociaci\u00f3n Europea de Atletismo (AEA) ha reconocido que los protocolos sanitarios anti-covid \"no siempre se respetaron\" en algunos hoteles oficiales durante los recientes campeonatos de Europa en pista cubierta de Torun (Polonia), tras los cuales se han detectado varios positivos de coronavirus. <strong>\"Desgraciadamente, la investigaci\u00f3n ha revelado que los estrictos protocolos sanitarios que se deber\u00edan haber seguido en los hoteles de los equipos no siempre se respetaron completamente\"</strong>, se\u00f1ala la AEA en un comunicado.</p>\n<p>Cita como ejemplos que la obligaci\u00f3n de llevar mascarillas en todo momento excepto durante las comidas y en competici\u00f3n \"no fue respetada en algunos hoteles, sobre todo la tarde en que acabaron los campeonatos (domingo 7 de marzo) y antes del regreso a casa de varios equipos\". <strong>La AEA admite su \"deber moral\" y su obligaci\u00f3n de proporcionar un entorno seguro a todos los participantes en sus campeonatos de acuerdo con las normas del pa\u00eds anfitri\u00f3n, pero advierte</strong> de que \"el respeto de estas reglas es responsabilidad de cada individuo\".</p>\n<p>\"La Asociaci\u00f3n Europea revisar\u00e1 nuestros procedimientos y protocolos sanitarios a la vista de la experiencia <strong>de Torun a fin de mejorar las medidas para futuras competiciones\", concluye. En los d\u00edas siguientes a los Europeos en pista cubierta comenzaron a detectarse casos positivos</strong> entre algunos equipos, particularmente en los de Italia (quince), Alemania, Gran Breta\u00f1a, Holanda, Irlanda y Francia, mientras que en Espa\u00f1a y Portugal no se ha producido ninguno. Durante el propio torneo tres miembros del relevo <strong>4x400 de Polonia dieron positivos, por lo que el equipo no pudo competir.</strong></p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616237380-681b74409e736d3a2b4fac6ccb330483"}, {"title": "El Bar\u00e7a, atento a la nueva sensaci\u00f3n uruguaya de 16 a\u00f1os", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "El Bar\u00e7a, atento a la nueva sensaci\u00f3n uruguaya de 16 a\u00f1os"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://as.com/futbol/2021/03/20/internacional/1616232896_865722.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}, {"length": "16846", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/internacional/1616232896_865722_1616232973_miniatura_normal.jpg", "rel": "enclosure"}, {"length": "158371", "type": "image/jpeg", "href": "https://as00.epimg.net/futbol/imagenes/2021/03/20/internacional/1616232896_865722_1616232972_noticia_normal.jpg", "rel": "enclosure"}], "link": "https://as.com/futbol/2021/03/20/internacional/1616232896_865722.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "id": "https://as.com/futbol/2021/03/20/internacional/1616232896_865722.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "guidislink": false, "authors": [{"name": "As.com"}], "author": "As.com", "author_detail": {"name": "As.com"}, "summary": "Nicol\u00e1s Siri, jugador de Danubio, consigui\u00f3 ayer su cuarto gol en dos partidos como titular y ya algunos equipos grandes pusieron sus ojos sobre \u00e9l.", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "Nicol\u00e1s Siri, jugador de Danubio, consigui\u00f3 ayer su cuarto gol en dos partidos como titular y ya algunos equipos grandes pusieron sus ojos sobre \u00e9l."}, "published": "Sat, 20 Mar 2021 12:00:25 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 11, 0, 25, 5, 79, 0], "tags": [{"term": "Danubio FC", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Liga uruguaya", "scheme": null, "label": null}, {"term": "FC Barcelona", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Ligas f\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Equipos", "scheme": null, "label": null}, {"term": "F\u00fatbol", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Competiciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Deportes", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://as.com/rss/tags/ultimas_noticias.xml", "value": "<p><strong>Gol de cabeza. Gol con la zurda pic\u00e1ndola sobre el arquero. Gol con un derechazo potente desde afuera del \u00e1rea. Todos los registros, triplete perfecto</strong> para que <strong>Danubio</strong> siga so\u00f1ando con permanecer en la primera divisi\u00f3n uruguaya. Anoche, el m\u00edtico <strong>Centenario</strong>, un pibe de <strong>16</strong> <strong>a\u00f1os</strong> la rompi\u00f3 y ya llama la atenci\u00f3n de los equipos grandes.</p>\n<p>Seg\u00fan informa <em>Mundo Deportivo</em>, el <strong>Bar\u00e7a</strong> sigue con atenci\u00f3n los pasos de <strong>Nicol\u00e1s</strong> <strong>Siri</strong>, delantero del equipo uruguayo. El medio catal\u00e1n afirma que el club cuenta con buenos informadores en el pa\u00eds <strong>Oriental</strong> y que tienen grandes informes del jugador, al igual que pas\u00f3 con <strong>Santi</strong> <strong>Bueno</strong> y <strong>Ronald</strong> <strong>Araujo</strong>.\u00a0</p>\n<p>Por otro lado, el jugador uruguayo est\u00e1 tranquilo y as\u00ed lo demostraba en una entrevista en el portal local <em><a href=\"http://salimo.uy/los-hermanos-sean-unidos-los-siri\">salimos.uy</a>,</em> donde el jugador afirma que se fija en los jugadores de la selecci\u00f3n de Uruguay, pero que tiene debilidad por Robert Lewandowski. Nicol\u00e1s, en esa entrevista, afirm\u00f3:\u00a0<strong>\u201cEstoy pasando por el mejor momento de mi corta carrera, estoy cumpliendo un sue\u00f1o y espero seguir\u201d.</strong></p>"}], "comments": "http://eskup.elpais.com/C1616232896-6192d987487782231c92bf73756159ea"}, {"title": "As\u00ed ser\u00e1 el oto\u00f1o que nos espera seg\u00fan Bill Gates", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "As\u00ed ser\u00e1 el oto\u00f1o que nos espera seg\u00fan Bill Gates"}, "summary": "Actualidad de la tercera ola: casos, medidas y restricciones&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/03/20/60559491ca4741d7728b45a4.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Actualidad de la tercera ola: casos, medidas y restricciones&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/03/20/60559491ca4741d7728b45a4.html\"> Leer </a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "Iria Grandal"}], "author": "Iria Grandal", "author_detail": {"name": "Iria Grandal"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/03/20/60559491ca4741d7728b45a4.html"}], "link": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/03/20/60559491ca4741d7728b45a4.html", "tags": [{"term": "Tiramillas", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Actualidad", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Coronavirus", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Actualidad de la tercera ola: casos, medidas y restricciones"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162333525234.jpg", "medium": "image", "width": "140", "height": "79"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162333525234_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/03/20/60559491ca4741d7728b45a4.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 12:05:27 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 11, 5, 27, 5, 79, 0]}, {"title": "Jes\u00fas, el onanista de 'La isla de las tentaciones 3', roza el patetismo", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "Jes\u00fas, el onanista de 'La isla de las tentaciones 3', roza el patetismo"}, "summary": "&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tiramillas/television/opinion/2021/03/20/60552901e2704e89148b45b3.html\">Leer</a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>", "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&nbsp;<a href=\"https://www.marca.com/tiramillas/television/opinion/2021/03/20/60552901e2704e89148b45b3.html\">Leer</a><img src=\"http://secure-uk.imrworldwide.com/cgi-bin/m?cid=es-widgetueditorial&amp;cg=rss-marca&amp;ci=es-widgetueditorial&amp;si=https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml\" alt=\"\"/>"}, "authors": [{"name": "J. F. Borrell"}], "author": "J. F. Borrell", "author_detail": {"name": "J. F. Borrell"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "https://www.marca.com/tiramillas/television/opinion/2021/03/20/60552901e2704e89148b45b3.html"}], "link": "https://www.marca.com/tiramillas/television/opinion/2021/03/20/60552901e2704e89148b45b3.html", "tags": [{"term": "La isla de las tentaciones", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Televisi\u00f3n", "scheme": null, "label": null}, {"term": "Tiramillas", "scheme": null, "label": null}], "content": [{"type": "text/html", "language": null, "base": "https://e00-marca.uecdn.es/rss/portada.xml", "value": "&lt;strong&gt;La tercera edici\u00f3n de &#039;La isla de las tentaciones&#039; est\u00e1 dando m\u00e1s que hablar que cualquiera de las dos primeras&lt;/strong&gt; tanto por las im\u00e1genes que ha emitido &lt;em&gt;Telecinco"}], "media_content": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162392241080.jpg", "medium": "image", "width": "225", "height": "127"}], "media_thumbnail": [{"url": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/03/20/16162392241080_150x0.jpg", "width": "150", "height": "84"}], "href": "", "id": "https://www.marca.com/tiramillas/television/opinion/2021/03/20/60552901e2704e89148b45b3.html", "guidislink": false, "published": "Sat, 20 Mar 2021 12:16:45 +0100", "published_parsed": [2021, 3, 20, 11, 16, 45, 5, 79, 0]}]
